[
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0180561M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie - Saint Dominique",
            "commune": "18033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0180585N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Subdray",
            "commune": "18255"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0360008N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jean Giraudoux",
            "commune": "36044"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0360024F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Balzac-D'Alembert - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du cuir, de la logistique et du transport",
            "commune": "36088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0360671J",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e Saint Michel",
            "commune": "36128"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370036N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Balzac",
            "commune": "37261"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370038R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Grandmont",
            "commune": "37261"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0371418R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques de Vaucanson",
            "commune": "37261"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0410030K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ronsard",
            "commune": "41269"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0410899E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Val de Loire",
            "commune": "41018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440005S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Guy Moquet - Etienne Lenoir",
            "commune": "44036"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450042B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Durzy",
            "commune": "45338"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450757D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Croix - Saint Euverte",
            "commune": "45234"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0451484U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Villon",
            "commune": "45028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0492123S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9nergie, de la construction et du laboratoire",
            "commune": "49007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0573326F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Louis Casimir Teyssier",
            "commune": "57089"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0710018J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Julien Wittmer",
            "commune": "71106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0710054Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Parriat",
            "commune": "71306"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0711064W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e militaire national",
            "commune": "71014"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720027N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Perseigne",
            "commune": "72180"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750663N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Chaptal",
            "commune": "75108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750699C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Janson de Sailly",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753231E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sina\u00ef",
            "commune": "75118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753384W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Beth Yacov",
            "commune": "75120"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753598D",
        "fields": {
            "nom": "Coll\u00e8ge S\u00e9vign\u00e9 (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753809H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Paul Claudel d'Hulst",
            "commune": "75107"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753851D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Rochefoucauld",
            "commune": "75107"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753852E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Jeanne Elisabeth",
            "commune": "75107"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753874D",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Active Jeannine Manuel (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753887T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Bossuet-Notre-Dame",
            "commune": "75110"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753902J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame de France",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754015G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jules Richard Microtechniques",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781845G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Ferry",
            "commune": "78172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781898P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles de Gaulle",
            "commune": "78498"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0020048S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Martin",
            "commune": "02691"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0021522U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de la Thi\u00e9rache",
            "commune": "02321"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0400018C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Despiau",
            "commune": "40192"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0400027M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Taris - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'a\u00e9ronautique",
            "commune": "40224"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0400750Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Oeyreluy - Dax",
            "commune": "40207"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0470001W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bernard Palissy",
            "commune": "47001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0470063N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame La Compassion",
            "commune": "47157"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0470065R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Catherine",
            "commune": "47323"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490002L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joachim du Bellay",
            "commune": "49007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590119J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Faidherbe",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640111Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Largent\u00e9",
            "commune": "64102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640220S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Pau-Montardon",
            "commune": "64399"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0641441U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Stella Maris",
            "commune": "64024"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0641732K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Saint John Perse",
            "commune": "64445"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0641823J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Biarritz Atlantique - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et du tourisme",
            "commune": "64122"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0642112Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint Michel Garicoitz",
            "commune": "64221"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490952U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Champ Blanc",
            "commune": "49301"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911937L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Truffaut",
            "commune": "91086"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0912161E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint L\u00e9on",
            "commune": "91174"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312355S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 ORT Maurice Grynfogel",
            "commune": "31149"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260072M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis",
            "commune": "26108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0820917B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Olympe de Gouges",
            "commune": "82125"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951104J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Perrin",
            "commune": "95572"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771941S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Cassin",
            "commune": "77337"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941470M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Samuel de Champlain",
            "commune": "94019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772342C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Cl\u00e9ment Ader",
            "commune": "77470"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772737G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral - Internat d'excellence de Sourdun",
            "commune": "77459"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670081Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Sections Internationales",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670089H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Emile Mathis - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "67447"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0161095D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Image et son - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'image, du son et de la communication",
            "commune": "16015"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170051N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Audouin Dubreuil",
            "commune": "17347"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170058W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bellevue",
            "commune": "17415"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170087C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Saintes-Georges-Desclaude",
            "commune": "17415"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0171405K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent H\u00f4telier",
            "commune": "17300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0171455P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marcel Dassault - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la plasturgie, de la productique et de l'outillage",
            "commune": "17299"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190083M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Marguerite Bahuet",
            "commune": "19031"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190087S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Neuvic",
            "commune": "19148"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190624A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Naves",
            "commune": "19146"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211217J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de la Barotte-Haute-C\u00f4te-d'Or",
            "commune": "21154"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0230002C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Eug\u00e8ne Jamot",
            "commune": "23008"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0230018V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du B\u00e2timent",
            "commune": "23079"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0250008Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Pasteur",
            "commune": "25056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0250030X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Cuvier",
            "commune": "25388"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0251202W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Mamirolle",
            "commune": "25364"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0251263M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Dannemarie - Besancon",
            "commune": "25195"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260074P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Montplaisir",
            "commune": "26362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290063L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Naval",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300027S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ernest Hemingway",
            "commune": "30189"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0301552Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Philippe Lamour",
            "commune": "30189"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0310024H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre d'Aragon",
            "commune": "31395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0310038Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Bellevue",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0310047H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ozenne",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0100015M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F. et I. Joliot Curie",
            "commune": "10323"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0100025Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Les Lombards",
            "commune": "10387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0100687T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Crogny",
            "commune": "10202"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0101094K",
        "fields": {
            "nom": "Esp\u00e9rance Sportive Troyes Aube Champagne",
            "commune": "10387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0120006S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent La D\u00e9couverte",
            "commune": "12089"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130161E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Adam de Craponne",
            "commune": "13103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130175V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Honor\u00e9 Daumier",
            "commune": "13208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131339K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph de La Madeleine",
            "commune": "13204"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131342N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Charles Camas",
            "commune": "13205"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131347U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Trinit\u00e9",
            "commune": "13209"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131360H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Viala Lacoste",
            "commune": "13103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131402D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Charles P\u00e9guy",
            "commune": "13206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131596P",
        "fields": {
            "nom": "Ecole militaire pr\u00e9paratoire",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131938L",
        "fields": {
            "nom": "Institut priv\u00e9 Leschi (Ecole secondaire g\u00e9n\u00e9rale)",
            "commune": "13206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0132472S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Yavn\u00e9",
            "commune": "13213"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0132922F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Jean",
            "commune": "13103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133195C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Cocteau",
            "commune": "13063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133286B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Belsunce",
            "commune": "13202"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133424B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Caucadis",
            "commune": "13117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133822J",
        "fields": {
            "nom": "Lycee general prive Saint Jean de Garguier",
            "commune": "13042"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0134155W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent r\u00e9gional Simone Veil",
            "commune": "13213"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0134250Z",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE GENERAL PRIVE BNEI ELAZAR",
            "commune": "13209"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0140013N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Malherbe",
            "commune": "14118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0140014P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Augustin Fresnel",
            "commune": "14118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141161L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "14118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141165R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Cours Notre-Dame",
            "commune": "14228"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141172Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Marie-Joseph",
            "commune": "14715"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141796B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Salvador Allende",
            "commune": "14327"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0142059M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Victor Hugo",
            "commune": "14118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0142107P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Charles de Gaulle",
            "commune": "14118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0160062F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Paul",
            "commune": "16015"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772120L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin",
            "commune": "77468"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772230F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal",
            "commune": "77053"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772688D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Emilie du Ch\u00e2telet - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et de la restauration",
            "commune": "77449"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941018W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Branly",
            "commune": "94028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941294W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Adolphe Ch\u00e9rioux - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'habitat et de l'am\u00e9nagement urbain",
            "commune": "94081"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300046M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Gide",
            "commune": "30334"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681768C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Lavoisier",
            "commune": "68224"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681809X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent E. Bugatti - Lyc\u00e9e  des m\u00e9tiers de l'automobile, du transport et de la logistique",
            "commune": "68154"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681888H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Am\u00e9lie Zurcher",
            "commune": "68375"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681917P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institution Don Bosco",
            "commune": "68376"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442207K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Claudel",
            "commune": "44015"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0673050B",
        "fields": {
            "nom": "Ecole europ\u00e9enne de Strasbourg (L)",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680015X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alfred Kastler",
            "commune": "68112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680031P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Schweitzer",
            "commune": "68224"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680149T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique \u00e9piscopal Saint Andr\u00e9",
            "commune": "68066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440001M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Joubert - Emilien Maillard",
            "commune": "44003"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442765S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Nelson Mandela",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0671509B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Heinrich-Nessel - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "67180"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0671602C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institution Sainte Philom\u00e8ne",
            "commune": "67180"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672198A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Le Corbusier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'architecture, de la construction et du design",
            "commune": "67218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740006E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Lachenal - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du B\u00e2timent et de l'industrie",
            "commune": "74019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930962R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Charles P\u00e9guy",
            "commune": "93008"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670049P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Freppel",
            "commune": "67348"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670085D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Couffignal - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670129B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Geiler",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0261505V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Algoud-Laffemas - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie",
            "commune": "26362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0381666E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Pierre Termier",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0383119J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Beghin",
            "commune": "38239"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0730759D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Talmudique",
            "commune": "73008"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730514W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Balata",
            "commune": "97307"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850016F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Atlantique",
            "commune": "85128"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380032D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Emmanuel Mounier",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0382838D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Pl\u00e9iade",
            "commune": "38316"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0383069E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Corot",
            "commune": "38261"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693451B",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e de Cond\u00e9",
            "commune": "69387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0694374E",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e IPESS",
            "commune": "69387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490001K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral David d'Angers",
            "commune": "49007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490054T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fernand Renaudeau - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la mode",
            "commune": "49099"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490782J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal",
            "commune": "49331"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0341765J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Rabelais",
            "commune": "34172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0121438Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Fran\u00e7ois d'Estaing",
            "commune": "12202"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311147D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte-Marie de Nevers",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0320051G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Oratoire Sainte-Marie",
            "commune": "32013"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592922F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Th\u00e9r\u00e8se d'Avila",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0630077S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ambroise Brugi\u00e8re",
            "commune": "63113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0650062P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "65440"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0650065T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Pradeau-La S\u00e8de Saint-Pierre",
            "commune": "65440"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0811175M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 De La Salle Castres",
            "commune": "81065"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9711265Y",
        "fields": {
            "nom": "Coll\u00e8ge-Lyc\u00e9e Victor Hugo",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781946S",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Cours Versaillais",
            "commune": "78646"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922802W",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral  priv\u00e9e Methivta Ohel mordekha\u00ef",
            "commune": "92062"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0382050X",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technique priv\u00e9e Faugier Hays",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220056S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Rabelais",
            "commune": "22278"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370727P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Grand Saint Gregoire",
            "commune": "37261"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0512168E",
        "fields": {
            "nom": "DEC - CHATEAU DE TROISSY",
            "commune": "51585"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771027Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gestion des entreprises dans le cadre europ\u00e9en",
            "commune": "77152"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830007G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Raynouard",
            "commune": "83023"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831453D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent r\u00e9gional Anne-Sophie Pic - lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et du tourisme",
            "commune": "83137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831559U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent de Saint-Maximin-la-Sainte-Baume",
            "commune": "83116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831563Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Costebelle",
            "commune": "83069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860003L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcelin Berthelot",
            "commune": "86066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860034V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo",
            "commune": "86194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860037Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Nelson Mandela",
            "commune": "86194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930121B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Jaur\u00e8s",
            "commune": "93048"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932267J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Libert\u00e9 - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du laboratoire et de la sant\u00e9",
            "commune": "93063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741256X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Levavasseur",
            "commune": "97411"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0142131R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Dumont d'Urville",
            "commune": "14118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0180007K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Coeur",
            "commune": "18033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0180024D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin",
            "commune": "18197"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0180035R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Vaillant",
            "commune": "18279"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753947H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint Jean de Passy",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753948J",
        "fields": {
            "nom": "Institut de l'Assomption (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754030Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Albert de Mun",
            "commune": "75107"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754042L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Le Rebours - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du management et des services",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755025E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Heikhal Menahem Sinai",
            "commune": "75120"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782132U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jeanne d'Albret",
            "commune": "78551"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0890005X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Joseph Fourier",
            "commune": "89024"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0890064L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "89025"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0891200W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Catherine et Raymond Janot - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "89387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9760125G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Eiffel de Kahani - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "97614"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9760127J",
        "fields": {
            "nom": "LGT de Mamoudzou Younoussa Bamana",
            "commune": "97611"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9760229V",
        "fields": {
            "nom": "LPO de Petite Terre",
            "commune": "97615"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9760338N",
        "fields": {
            "nom": "LPO de Dembeni",
            "commune": "97607"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9760370Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de Mamoudzou nord",
            "commune": "97611"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141169V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institution Fremont",
            "commune": "14366"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220107X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame de Campostal",
            "commune": "22266"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290007A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral La P\u00e9rouse-Kerichen",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290170C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Le Lik\u00e8s-La Salle - Quimper",
            "commune": "29232"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0711931N",
        "fields": {
            "nom": "ECOLE DE PRODUCTION DE CHALON",
            "commune": "71076"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940822H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Claude-Nicolas Ledoux-EBTP",
            "commune": "94080"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0741101V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent priv\u00e9 Les Bressis",
            "commune": "74010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010013J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Lalande",
            "commune": "01053"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010059J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Cibeins-Miserieux",
            "commune": "01250"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0021939X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Verne - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des sciences et technologies pour un d\u00e9veloppement durable",
            "commune": "02168"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0021946E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Lyc\u00e9e europ\u00e9en",
            "commune": "02810"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0212015B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Simone Weil",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0580008U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Romain Rolland",
            "commune": "58079"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0710026T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9on Blum",
            "commune": "71153"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0891199V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Davier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "89206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0921555R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Monod",
            "commune": "92023"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782556E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectrotechnique et des automatismes",
            "commune": "78551"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0310040A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Raymond Naves",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0573788H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Rabbi Guershon",
            "commune": "57463"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0756052W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La classe du Phare",
            "commune": "75111"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740047Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Savoie L\u00e9man - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l' h\u00f4tellerie restauration",
            "commune": "74281"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801742J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Providence",
            "commune": "80021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141274J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Arcisse de Caumont - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du transport et de la logistique",
            "commune": "14047"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440069L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Aristide Briand",
            "commune": "44184"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690085T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Cassin",
            "commune": "69243"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590010R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Hazard",
            "commune": "59017"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590011S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Eiffel",
            "commune": "59017"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590034S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Duez",
            "commune": "59122"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590065A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique Edmond Labb\u00e9",
            "commune": "59178"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590143K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Yves Kernanec",
            "commune": "59378"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590258K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gaston Berger",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592926K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Jude",
            "commune": "59017"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592944E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Adrien La Salle",
            "commune": "59009"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593006X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame d'Annay",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593060F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Priv\u00e9 Institut Nicolas Barr\u00e9 - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de la S\u00e9curit\u00e9-pr\u00e9vention, de l'Automobile et de la Maintenance des mat\u00e9riels",
            "commune": "59017"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593114P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Paul",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0594424N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raymond Queneau",
            "commune": "59009"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0595885B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Arthur Rimbaud",
            "commune": "59569"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0596854E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent du Pays de Cond\u00e9 - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de la Conduite et de la Maintenance des syst\u00e8mes",
            "commune": "59153"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620017G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Lavoisier",
            "commune": "62048"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620062F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre de Coubertin - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du Transport et de la Logistique du Littoral",
            "commune": "62193"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620095S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Louis Pasteur - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers Campus des Travaux Publics",
            "commune": "62427"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620161N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alexandre Ribot - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de la Gestion de l'Administratif et du Commerce",
            "commune": "62765"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620256S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Guy Mollet",
            "commune": "62041"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622106C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Vaast-Saint Dominique",
            "commune": "62119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622198C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers des Energies,du Num\u00e9rique et de l'Automation - Management,Gestion,Communication - Sant\u00e9,Social",
            "commune": "62758"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622803K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Blaise Pascal",
            "commune": "62525"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060029Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Parc Imperial",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060030A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Mass\u00e9na",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060075Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Les Eucalyptus",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061763J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Guillaume Apollinaire",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0031100E",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Cours Notre Dame de France",
            "commune": "03043"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0040023D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Ar\u00e8ne - lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'hotellerie et de la restauration des Alpes proven\u00e7ales",
            "commune": "04209"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0040056P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Digne Carmejane",
            "commune": "04046"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0050003B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent  d'Altitude",
            "commune": "05023"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0050035L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "05061"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060677D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sasserno",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061392F",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e priv\u00e9e Mougins School",
            "commune": "06085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061393G",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e International School Of Nice",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061888V",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9e Jeune Aiglon",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0062069S",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e George Sand",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0062096W",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Acad\u00e9mie France Maths",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0062147B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Barth\u00e9l\u00e9my",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0070004S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Astier",
            "commune": "07019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332831Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Sud M\u00e9doc",
            "commune": "33519"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332846P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral des Graves",
            "commune": "33192"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332919U",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e Jacques Pr\u00e9vert",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0400067F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Cassaigne",
            "commune": "40281"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951748J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Evariste Galois",
            "commune": "95052"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951756T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Verne",
            "commune": "95127"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951937P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul-Emile Victor",
            "commune": "95476"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771200L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Blanche de Castille",
            "commune": "77186"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141112H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Robillard",
            "commune": "14654"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271049U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Ouen",
            "commune": "27467"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0310032S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Bagatelle",
            "commune": "31483"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0310046G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent h\u00f4telier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et du tourisme d'Occitanie",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0022042J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Bouin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la mode, des services \u00e0 la personne et aux collectivit\u00e9s",
            "commune": "02691"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0134130U",
        "fields": {
            "nom": "A COMPLETER",
            "commune": "13215"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0692717D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Brel",
            "commune": "69259"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0150646W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Emile Duclaux",
            "commune": "15014"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0912251C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Poincare, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'aide \u00e0 la personne",
            "commune": "91477"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0912342B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 la Salle Igny",
            "commune": "91312"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0270017X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Modeste Leroy",
            "commune": "27229"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0270029K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent les Fontenelles - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9nergie et de l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique",
            "commune": "27375"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271431J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Pr\u00e9vert",
            "commune": "27467"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271585B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin",
            "commune": "27016"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750664P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Racine",
            "commune": "75108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0240023V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Coulounieix - P\u00e9rigueux",
            "commune": "24138"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0240025X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Laure Gatet",
            "commune": "24322"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0240079F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "24322"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0310039Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcelin Berthelot",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312754A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Cl\u00e9mence Royer",
            "commune": "31187"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330020T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jaufr\u00e9 Rudel",
            "commune": "33058"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330023W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Jullian",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330027A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Mauriac",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330109P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Renou",
            "commune": "33352"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330135T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Alfred Kastler",
            "commune": "33522"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331502D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph de Tivoli",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331591A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Bel Orme",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331683A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Bazas",
            "commune": "33036"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311768D",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e Tunon",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312093G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique international Victor Hugo",
            "commune": "31149"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312354R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Ondes",
            "commune": "31403"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312759F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Galli\u00e9ni - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'automobile, du transport et de la logistique",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312822Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles de Gaulle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9nerg\u00e9tique et de la domotique",
            "commune": "31395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0320009L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bossuet",
            "commune": "32107"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0320015T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Mar\u00e9chal Lannes",
            "commune": "32208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0320067Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Le Garros - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du g\u00e9nie civil, de la production et du laboratoire",
            "commune": "32013"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340009A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri IV",
            "commune": "34032"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340040J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Guesde",
            "commune": "34172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340075X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Paul Val\u00e9ry",
            "commune": "34301"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0572590F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Eiffel - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "57663"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0731040J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Tomer D\u00e9bora",
            "commune": "73008"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0731248K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L. Armand",
            "commune": "73065"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0731507S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Saint Exup\u00e9ry",
            "commune": "73054"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740005D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gabriel Faur\u00e9",
            "commune": "74010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740013M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Guillaume Fichet - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce et des activit\u00e9s administratives",
            "commune": "74042"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740104L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois",
            "commune": "74305"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740927F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de la Roche-sur-Foron",
            "commune": "74224"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0741307U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "74281"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0741709F",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technique priv\u00e9e Silvya Terrade",
            "commune": "74012"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750651A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Simone Weil",
            "commune": "75103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750662M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Victor Duruy",
            "commune": "75107"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750667T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Condorcet",
            "commune": "75109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750670W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Lamartine",
            "commune": "75109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750675B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Voltaire",
            "commune": "75111"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750688R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Rabelais",
            "commune": "75118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750702F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jean de La Fontaine",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750703G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Moli\u00e8re",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750705J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Honor\u00e9 de Balzac",
            "commune": "75117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750712S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Diderot",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753878H",
        "fields": {
            "nom": "Cours Paul Verlaine (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753943D",
        "fields": {
            "nom": "Institut La Tour (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754672W",
        "fields": {
            "nom": "Cours Colbert (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755261L",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Cours Legendre",
            "commune": "75104"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755278E",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Priv\u00e9e AKIBA - J.Cour",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755748R",
        "fields": {
            "nom": "Institut des Relations Internationales et Strat\u00e9giques Superieur",
            "commune": "75111"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760023M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jehan Ango",
            "commune": "76217"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760056Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique Jules Siegfried",
            "commune": "76351"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760090K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Pierre Corneille",
            "commune": "76540"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761315S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Yvetot",
            "commune": "76043"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761715B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jean-Baptiste de La Salle",
            "commune": "76540"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0762880T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Raymond Queneau",
            "commune": "76758"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0762976X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7oise de Grace - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services aux personnes, aux entreprises et du commerce",
            "commune": "76351"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0763409T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Paul II",
            "commune": "76540"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771436T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Brie-Comte-Robert",
            "commune": "77053"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0820559M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Montauban",
            "commune": "82121"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830077H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Hy\u00e8res",
            "commune": "83069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830101J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Maintenon",
            "commune": "83069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0341921D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Pompidou",
            "commune": "34057"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0342091N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marc Bloch",
            "commune": "34299"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350048M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Cartier",
            "commune": "35288"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350778F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Assomption",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350793X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Fr\u00e9d\u00e9ric Ozanam",
            "commune": "35051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0540034U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ernest Bichat",
            "commune": "54329"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0540039Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e international Jeanne d'Arc",
            "commune": "54395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0540042C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Loritz",
            "commune": "54395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0541286E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Bertrand",
            "commune": "54099"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0541309E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 des R\u00e9collets",
            "commune": "54323"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0541361L",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technique priv\u00e9e Compagnie de Formation - Pigier",
            "commune": "54395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0542408Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Charles de Foucauld",
            "commune": "54395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0550002D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raymond Poincar\u00e9",
            "commune": "55029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0550025D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Auguste Margueritte - lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la productique, des automatismes et des \u00e9nergies renouvelables",
            "commune": "55545"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560025Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dupuy de L\u00f4me",
            "commune": "56121"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560096A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique prive Sainte jeanne d'Arc",
            "commune": "56066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560105K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Mennais - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectricit\u00e9 et des services \u00e0 l'entreprise",
            "commune": "56165"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570029X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin",
            "commune": "57227"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570085H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Victor Poncelet - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du tertiaire",
            "commune": "57606"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570099Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Henri Nomin\u00e9 - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services aux entreprises",
            "commune": "57631"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570211V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Antoine",
            "commune": "57540"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0080007P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique S\u00e9vign\u00e9",
            "commune": "08105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0573770N",
        "fields": {
            "nom": "Ensemble scolaire St Etienne",
            "commune": "57463"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0580991M",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technique priv\u00e9e Epsylonn",
            "commune": "58117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0952143N",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Ecole Plurivalente",
            "commune": "95203"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0952173W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e8ne Ronceray",
            "commune": "95063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "6200001G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fesch Ajaccio",
            "commune": "2A004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "7200021K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pascal Paoli Cort\u00e9",
            "commune": "2B096"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0381817U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Grenoble - Saint-Ismier",
            "commune": "38397"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0382440W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci -Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l' audiovisuel et du design",
            "commune": "38553"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0382863F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent du Gr\u00e9sivaudan",
            "commune": "38229"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0383263R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Reynoard",
            "commune": "38547"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0383507F",
        "fields": {
            "nom": "A.B.C.",
            "commune": "38053"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0390012B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Charles Nodier",
            "commune": "39198"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0390019J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Michel",
            "commune": "39300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0390027T",
        "fields": {
            "nom": "LPO Victor B\u00e9rard - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'optique et des microtechniques",
            "commune": "39368"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0390070P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie",
            "commune": "39300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420014M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacob Holtzer",
            "commune": "42095"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420033H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Thomas",
            "commune": "42187"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420974F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Anne",
            "commune": "42187"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0421020F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Ensemble Scolaire La Salle - Site Saint Louis",
            "commune": "42218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0421025L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame",
            "commune": "42052"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0422160V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Renouveau - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la restauration",
            "commune": "42223"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0422284E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique des Horizons",
            "commune": "42059"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430020N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles et Adrien Dupuy - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des sciences et techniques",
            "commune": "43157"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430058E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame du Ch\u00e2teau",
            "commune": "43137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430112N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Fontannes",
            "commune": "43096"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430947W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L\u00e9onard de Vinci",
            "commune": "43137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440151A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "44036"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440154D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Blanche de Castille",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440163N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Stanislas",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440177D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Louis",
            "commune": "44184"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440201E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "44087"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0352533N",
        "fields": {
            "nom": "Lycee general et technologique Francois Rene de Chateaubriand",
            "commune": "35085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0352686E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Anita Conti",
            "commune": "35047"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380014J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Hector Berlioz",
            "commune": "38130"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380029A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Les Eaux Claires",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0381603L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Andr\u00e9 Argouges",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0381670J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "38298"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0381819W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de la C\u00f4te-Saint-Andr\u00e9",
            "commune": "38130"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442061B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Saint-Herblain",
            "commune": "44162"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442699V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Externat Chavagnes",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442778F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9  Saint-Martin",
            "commune": "44110"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0460007H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cl\u00e9ment Marot",
            "commune": "46042"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0460026D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jean Lur\u00e7at",
            "commune": "46251"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0480023P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services et soins \u00e0 la personne",
            "commune": "48092"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0480657D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de la Canourgue",
            "commune": "48034"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490840X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Bourg-Chevreau",
            "commune": "49331"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490904S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 des m\u00e9tiers Jeanne Delanoue",
            "commune": "49099"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490950S",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e Le Bois Robert",
            "commune": "49026"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0492344G",
        "fields": {
            "nom": "Foyer Saint Thomas d'Aquin",
            "commune": "49015"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500017X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Alexis de Tocqueville",
            "commune": "50129"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500026G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Fran\u00e7ois Lebrun",
            "commune": "50147"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500060U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Saint-L\u00f4 Th\u00e8re - Le Hommet",
            "commune": "50409"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500065Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Le Verrier",
            "commune": "50502"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500116E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jean Paul II",
            "commune": "50147"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0501515A",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technique pr\u00e9paratoire",
            "commune": "50129"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511146U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Jean-Baptiste de La Salle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la maintenance et de l'audiovisuel",
            "commune": "51454"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0520021R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Diderot",
            "commune": "52269"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601950U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 St Vincent de Paul",
            "commune": "60057"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0602070Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Dominique",
            "commune": "60432"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0610014J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste Chevalier",
            "commune": "61145"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0610692W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St Fran\u00e7ois de Sales",
            "commune": "61001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0610700E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Bignon",
            "commune": "61293"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0610702G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Marie Immacul\u00e9e",
            "commune": "61464"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622150A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jean Bosco",
            "commune": "62397"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0630068G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Montdory",
            "commune": "63430"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0630984C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Lempdes-Marmilhat",
            "commune": "63193"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0631033F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9 Saint Louis",
            "commune": "63178"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0631985R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Jo\u00ebl Bont\u00e9 - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des sciences et techniques de l'habitat et des travaux publics",
            "commune": "63300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0650027B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Dupuy",
            "commune": "65440"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0650040R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Serre de Sarsan",
            "commune": "65286"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0650139Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Vic-en-Bigorre",
            "commune": "65460"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660014G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pablo Picasso",
            "commune": "66136"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660021P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Renouvier",
            "commune": "66149"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660809W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Aristide Maillol",
            "commune": "66136"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670079X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fustel de Coulanges",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670087F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent des m\u00e9tiers  A. Dumas, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et du tourisme",
            "commune": "67218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0671639T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institution Sainte Clotilde",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680068E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Weiss",
            "commune": "68298"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681882B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Martin Schongauer",
            "commune": "68066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690104N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcel Sembat",
            "commune": "69259"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690250X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Lyon - Dardilly",
            "commune": "69072"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690539L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Assomption Bellevue",
            "commune": "69142"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0596808E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique priv\u00e9 hors contrat LOSC Formation de CAMPHIN-EN-PEVELE",
            "commune": "59124"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0600002B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Langevin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie et du g\u00e9nie civil",
            "commune": "60057"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0600014P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre D' Ailly",
            "commune": "60159"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0600021X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Uhry",
            "commune": "60175"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601149Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Vincent",
            "commune": "60612"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601782L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de l'Oise \u00e0 Airion",
            "commune": "60008"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601832R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet",
            "commune": "60176"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601865B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Condorcet",
            "commune": "60395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681793E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Joseph de Cluny",
            "commune": "68224"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690521S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie",
            "commune": "69385"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690543R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Thomas d'Aquin V\u00e9ritas",
            "commune": "69149"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690571W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Marc",
            "commune": "69382"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690693D",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e Supdemod",
            "commune": "69382"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0691659D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Don Bosco",
            "commune": "69385"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0692800U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charlie Chaplin",
            "commune": "69275"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693316E",
        "fields": {
            "nom": "Ecole priv\u00e9e multilingue Ombrosa",
            "commune": "69034"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693518Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Blaise Pascal",
            "commune": "69044"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693566B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Mansart",
            "commune": "69248"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693619J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Robert Doisneau",
            "commune": "69256"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693654X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Descartes",
            "commune": "69204"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693734J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Aiguerande",
            "commune": "69019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693769X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Juif de Lyon",
            "commune": "69266"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0730013T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Vaugelas",
            "commune": "73065"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772277G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Becquerel",
            "commune": "77327"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0780004F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Saint-Germain-en-Laye",
            "commune": "78551"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781899R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois d'Assise",
            "commune": "78423"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783282U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Blanche de Castille",
            "commune": "78158"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783283V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 L'Ermitage",
            "commune": "78358"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783286Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Erembert",
            "commune": "78551"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783288A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame",
            "commune": "78551"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783297K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Le Bon Sauveur",
            "commune": "78650"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783323N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Thomas de Villeneuve",
            "commune": "78551"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783344L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame",
            "commune": "78642"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783355Y",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e de Perceval",
            "commune": "78146"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783504K",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e Sportifs de Haut Niveau",
            "commune": "78551"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783681C",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e International Montessori Ath\u00e9na",
            "commune": "78043"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0790036K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cit\u00e9 scolaire Jean Moulin",
            "commune": "79329"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0790058J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Charles",
            "commune": "79329"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0790768F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Melle",
            "commune": "79174"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801207C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur",
            "commune": "80021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810006S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Lap\u00e9rouse",
            "commune": "81004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0820004J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean de Prades",
            "commune": "82033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830102K",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Cours Saint Dominique",
            "commune": "83037"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831207L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Marie France",
            "commune": "83137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831551K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Stanislas",
            "commune": "83118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840001V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent",
            "commune": "84003"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840021S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Alphonse Benoit - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des \u00e9nergies, du num\u00e9rique et de la s\u00e9curit\u00e9",
            "commune": "84054"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840078D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Marie Pila",
            "commune": "84031"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850077X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Ursule",
            "commune": "85128"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850135K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Marie",
            "commune": "85051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850144V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de la Roche-sur-Yon",
            "commune": "85191"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850151C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Fontenay-le-Comte",
            "commune": "85092"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860718N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Poitiers-Venours",
            "commune": "86213"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860755D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Isaac de l'\u00e9toile",
            "commune": "86194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870040W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Eluard",
            "commune": "87154"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870581J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Limoges-les-Vaseix",
            "commune": "87201"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870590U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Magnac-Laval",
            "commune": "87089"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870864S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Jean",
            "commune": "87085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0880004B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Lur\u00e7at",
            "commune": "88078"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0880019T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Lapicque",
            "commune": "88160"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0880020U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Claude Gell\u00e9e",
            "commune": "88160"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0880040R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre et Marie Curie - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des arts de l'habitat et de l'ameublement",
            "commune": "88321"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0880099E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Beau Jardin",
            "commune": "88413"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0900003P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gustave Courbet",
            "commune": "90010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0900030U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie",
            "commune": "90010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0900246D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Valdoie",
            "commune": "90099"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911844K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Rudolf Steiner",
            "commune": "91645"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911961M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Edmond Michelet",
            "commune": "91021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920131T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste Renoir",
            "commune": "92004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920138A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Lapie",
            "commune": "92026"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920146J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Marie Curie",
            "commune": "92071"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920889S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Genevi\u00e8ve",
            "commune": "92004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920928J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Salle Passy Buzenval",
            "commune": "92063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0921230M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la micro-technologie, de l'optique et des services aux entreprises",
            "commune": "92044"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922276Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Santos Dumont, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et de la gestion des entreprises",
            "commune": "92064"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922443F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent  Etienne-Jules Marey, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la petite enfance et des soins \u00e0 la personne",
            "commune": "92012"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922464D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel",
            "commune": "92050"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922691A",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Hautefeuille",
            "commune": "92009"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930119Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e8ne Delacroix",
            "commune": "93029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930123D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Olympe de Gouges",
            "commune": "93053"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930833A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Zay",
            "commune": "93005"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930974D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Blanche de Castille",
            "commune": "93077"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931026K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Protectorat Saint Joseph",
            "commune": "93005"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932026X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Alfred Nobel",
            "commune": "93014"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932073Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Robert",
            "commune": "93045"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932129J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Application de l'Enna - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des structures m\u00e9talliques",
            "commune": "93066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932260B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Brassens - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du management, de la gestion, de l'administration et de la communication",
            "commune": "93078"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940115P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Romain Rolland",
            "commune": "94041"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940116R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Eug\u00e8ne Delacroix",
            "commune": "94046"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940119U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Doumer",
            "commune": "94058"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940821G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Gr\u00e9gor Mendel",
            "commune": "94080"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940885B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Andr\u00e9",
            "commune": "94022"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942130E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Montaleau - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et de la restauration",
            "commune": "94071"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942265B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sports \u00e9tudes (Tee Break)",
            "commune": "94071"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942382D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 ISE - Institut de Soutien de l'Enseignement (filles)",
            "commune": "94042"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950645K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Van Gogh",
            "commune": "95219"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951048Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Torat Emet",
            "commune": "95585"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951678H",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Compta-Sup Marketing",
            "commune": "95199"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951722F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet",
            "commune": "95252"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951998F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 de GARAC, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la vente et de l'apr\u00e8s-vente auto, moto et v\u00e9hicule industriel",
            "commune": "95018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0952126V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 R\u00e9ussite Educative, valeurs et Epanouissement",
            "commune": "95427"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0952196W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Monod, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'ing\u00e9nierie industrielle",
            "commune": "95210"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0952208J",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Saint Joseph",
            "commune": "95018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "6200002H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Laetitia Bonaparte Ajaccio",
            "commune": "2A004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710062R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Pers\u00e9v\u00e9rance",
            "commune": "97120"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710722H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Carnot",
            "commune": "97120"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720825P",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE GENERAL ET TECHNOLOGIQUE Centre Sud",
            "commune": "97207"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730328U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Anne-Marie Javouhey",
            "commune": "97302"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9740001H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Leconte de Lisle",
            "commune": "97411"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9740597F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Evariste de Parny",
            "commune": "97415"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9740787M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Antoine Roussin",
            "commune": "97414"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741046U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bellepierre",
            "commune": "97411"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741050Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Payen",
            "commune": "97415"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741051Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Moreau",
            "commune": "97402"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741052A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Stella",
            "commune": "97413"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741182S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Jean Joly",
            "commune": "97414"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741230U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Vincendo",
            "commune": "97412"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741324W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mahatma Gandhi",
            "commune": "97409"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9830377T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Do Kamo - (AS\u00c9\u00c9)",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0040533H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Les Iscles",
            "commune": "04112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0040543U",
        "fields": {
            "nom": "Ecole internationale Provence Alpes Cote d'Azur",
            "commune": "04112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0050012L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Gap",
            "commune": "05061"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060773H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Don Bosco",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060774J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910687C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fustel de Coulanges",
            "commune": "91377"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910727W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Parc de Vilgenis, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la m\u00e9catronique, de l'informatique et des services aux entreprises",
            "commune": "91377"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911492C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L'Essouriau",
            "commune": "91692"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911938M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Claudel",
            "commune": "91477"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720726G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Pernock",
            "commune": "97214"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0270003G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Augustin Fresnel",
            "commune": "27056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271051W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 des Roches",
            "commune": "27679"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0710023P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Prat's",
            "commune": "71137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720055U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Scarron",
            "commune": "72334"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0770920G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent La Fayette - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9nergie, du num\u00e9rique et des industries de production - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce",
            "commune": "77079"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0240035H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pr\u00e9 de Cordy",
            "commune": "24520"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0241137F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jay de Beaufort",
            "commune": "24322"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330003Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Grand Air",
            "commune": "33009"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330029C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Nicolas Br\u00e9montier",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330126H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Victor Louis",
            "commune": "33522"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0090018W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral du Couserans",
            "commune": "09261"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0132810J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie",
            "commune": "13005"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0132965C",
        "fields": {
            "nom": "Ecole priv\u00e9e Beth-Myriam (Ecole secondaire g\u00e9n\u00e9rale)",
            "commune": "13210"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0132974M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent H\u00f4telier R\u00e9gional Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie du tourisme et de l'alimentation",
            "commune": "13208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133244F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marie-Madeleine Fourcade",
            "commune": "13041"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0142219L",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Sainte Catherine de Sienne (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "14610"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0150030B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de Haute Auvergne",
            "commune": "15187"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061852F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 La Providence",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0062190Y",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Les Esprits Libres",
            "commune": "06069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0070021K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Vincent d'Indy",
            "commune": "07186"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0070029U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gabriel Faure - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce et des services",
            "commune": "07324"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0070066J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Marie Rivier",
            "commune": "07042"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0070071P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sacr\u00e9 Coeur",
            "commune": "07324"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0080006N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Chanzy",
            "commune": "08105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0080039Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Verlaine",
            "commune": "08362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0080863V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Saint-Laurent \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res",
            "commune": "08385"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331424U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Blanquefort",
            "commune": "33056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331491S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Albert Le Grand",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331498Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 du Mirail",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331503E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Marie Grand Lebrun",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332192D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent h\u00f4telier Tourisme Gascogne - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de l'H\u00f4tellerie et du Tourisme",
            "commune": "33522"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772292Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Martin Luther King",
            "commune": "77058"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830050D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Beaussier",
            "commune": "83126"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830053G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dumont D'Urville",
            "commune": "83137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0352304P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique S\u00e9vign\u00e9",
            "commune": "35051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0352471W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Magloire",
            "commune": "35095"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380034F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers au service de la vie et des organisations",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380035G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9\u00e9 polyvalent Lesdigui\u00e9res - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l' h\u00f4tellerie et du tourisme",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380073Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Elie Cartan - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des \u00e9quipements industriels et du textile",
            "commune": "38509"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380083J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Galil\u00e9e - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la chimie",
            "commune": "38544"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380092U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ferdinand Buisson",
            "commune": "38563"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0381513N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e militaire national Pupilles de L'Air",
            "commune": "38397"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0391047B",
        "fields": {
            "nom": "Ecole priv\u00e9e Notre-Dame de l'Annonciation",
            "commune": "39180"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420013L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Camus",
            "commune": "42095"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420042T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Honor\u00e9 d'Urf\u00e9",
            "commune": "42218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420043U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet",
            "commune": "42218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420979L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 T\u00e9zenas du Montcel - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gestion et du commerce",
            "commune": "42218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0421976V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Mauriac-Forez",
            "commune": "42005"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430053Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Julien",
            "commune": "43040"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0431029K",
        "fields": {
            "nom": "Ecole de production  L'Atelier Ecole",
            "commune": "43137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0510007F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Etienne Oehmichen - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie, du transport et de la logistique, de l'h\u00f4tellerie-restauration",
            "commune": "51108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0510032H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Jaur\u00e8s",
            "commune": "51454"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332744D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Elie Faure",
            "commune": "33249"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332759V",
        "fields": {
            "nom": "Cours secondaire priv\u00e9 Peret",
            "commune": "33449"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332832Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Les Iris",
            "commune": "33249"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332835C",
        "fields": {
            "nom": "lycee g\u00e9n\u00e9ral et technologique Philippe Cousteau",
            "commune": "33366"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332836D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique A\u00e9rocampus Aquitaine",
            "commune": "33234"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0333273D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Vaclav Havel",
            "commune": "33039"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0333307R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Jean",
            "commune": "33314"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0333368G",
        "fields": {
            "nom": "L.E.M - Lyc\u00e9e Edgar Morin",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0400933X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Sud des Landes",
            "commune": "40284"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0470003Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Baptiste de Baudre",
            "commune": "47001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0470018P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marguerite Filhol",
            "commune": "47106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0470028A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral George Sand",
            "commune": "47195"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590035T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F\u00e9nelon",
            "commune": "59122"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640047D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jules Supervielle",
            "commune": "64422"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640065Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Maurice Ravel",
            "commune": "64483"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640115C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Louis Villa Pia",
            "commune": "64102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640127R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "64430"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442725Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Talensac - Jeanne-Bernard",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680010S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal",
            "commune": "68066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680066C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Mermoz",
            "commune": "68297"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593078A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Fondation Depoorter - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de la Sant\u00e9 et du Social",
            "commune": "59295"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0595657D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Institut Saint Vincent de Paul - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du Bien-\u00catre, de la Sant\u00e9 et du Social",
            "commune": "59360"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810075S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint-Joseph de L'Apparition",
            "commune": "81099"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810095N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Sainte-C\u00e9cile",
            "commune": "81004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380027Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Champollion",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0610001V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alain",
            "commune": "61001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0682079R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institution Saint Jean",
            "commune": "68066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0210006T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Clos Maire",
            "commune": "21054"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311262D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Toulouse",
            "commune": "31113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312746S",
        "fields": {
            "nom": "Lycee polyvalent Marie Louise Dissard Fran\u00e7oise",
            "commune": "31557"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340038G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joffre",
            "commune": "34172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0341521U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint-Joseph Pierre Rouge",
            "commune": "34169"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0341672H",
        "fields": {
            "nom": "Etablissement d'enseignement secondaire et technologique priv\u00e9 du Montpellier H\u00e9rault Sport Club",
            "commune": "34172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0341736C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet",
            "commune": "34172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0341794R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Fran\u00e7ois Champollion, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la communication et des usages du num\u00e9rique",
            "commune": "34129"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350005R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Yvon-Bourges",
            "commune": "35093"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350024L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Emile Zola",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350710G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois-Ren\u00e9 de Chateaubriand",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350777E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Martin",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350787R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Rimains",
            "commune": "35288"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350795Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 de La Salle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gestion et du commerce",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730511T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se",
            "commune": "97309"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782546U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Le Corbusier",
            "commune": "78498"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0694405N",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE GENERAL ET TECHNOLOGIQUE",
            "commune": "69387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951147F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fragonard",
            "commune": "95313"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771940R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent G\u00e9rard de Nerval",
            "commune": "77337"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "7200583W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Vincensini - Bastia",
            "commune": "2B033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672119P",
        "fields": {
            "nom": "Ecole internationale Tunon",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0673089U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral Technologique Yunus EMRE",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772751X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charlotte Delbo",
            "commune": "77153"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940126B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Maximilien Perret - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9nergie et du g\u00e9nie climatique",
            "commune": "94002"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940742W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Guillaume Bud\u00e9",
            "commune": "94044"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941918Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Christophe Colomb",
            "commune": "94071"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941951K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marx Dormoy",
            "commune": "94017"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681817F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Lazare de Schwendi - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "68155"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0540044E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Arthur Varoquaux",
            "commune": "54526"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0540058V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Marquette",
            "commune": "54431"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0541320S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jean-Baptiste Vatelot",
            "commune": "54528"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0541973B",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technique priv\u00e9e Michel Platini",
            "commune": "54557"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0542262R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent  Emmanuel H\u00e9r\u00e9 - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du b\u00e2timent et de l'energie",
            "commune": "54304"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0550049E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Anne",
            "commune": "55545"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560119A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Anne-Saint Louis",
            "commune": "56263"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560200N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame Le M\u00e9nimur - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social",
            "commune": "56260"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570021N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Hermite",
            "commune": "57177"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570054Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fabert",
            "commune": "57463"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570081D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Erckmann Chatrian",
            "commune": "57540"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0572340J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph-la Providence",
            "commune": "57227"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0573366Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Vincent de Paul",
            "commune": "57012"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340881Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de La Merci",
            "commune": "34172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0261526T",
        "fields": {
            "nom": "ETP MAESTRIS SCOLAIRE",
            "commune": "26362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290023T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin",
            "commune": "29026"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290030A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Gu\u00e9guin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9nergie industrielle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du nautisme",
            "commune": "29039"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290159R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint S\u00e9bastien",
            "commune": "29103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0542295B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Michel",
            "commune": "54025"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560051B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e general et technologique Alain Rene Lesage",
            "commune": "56260"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560117Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Paul",
            "commune": "56260"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0861228T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Bois d'Amour",
            "commune": "86194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0880101G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame - Saint Joseph",
            "commune": "88160"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930120A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Feyder",
            "commune": "93031"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932222K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Cassin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectrotechnique",
            "commune": "93062"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0180036S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Brisson - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie et des sciences appliqu\u00e9es",
            "commune": "18279"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0180571Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St Jean Baptiste de la Salle",
            "commune": "18033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0360019A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent George Sand",
            "commune": "36046"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0410017W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Claude de France",
            "commune": "41194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0410629L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Vend\u00f4me - site de Blois",
            "commune": "41018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440012Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Grand Air",
            "commune": "44055"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0441993C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Carcou\u00ebt",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442094M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Nicolas Appert - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie-restauration - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'ing\u00e9nierie industrielle",
            "commune": "44114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442752C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Aim\u00e9 C\u00e9saire",
            "commune": "44043"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450029M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bernard Palissy",
            "commune": "45155"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450049J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pothier",
            "commune": "45234"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450094H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Montargis",
            "commune": "45208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450106W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois de Sales",
            "commune": "45155"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0451483T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Maurice Genevoix",
            "commune": "45169"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0710045N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Lamartine",
            "commune": "71270"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0710112L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "71342"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0711249X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Fr\u00e9d\u00e9ric Ozanam",
            "commune": "71270"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720021G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent d'Estournelles de Constant",
            "commune": "72154"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750654D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Henri IV",
            "commune": "75105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750685M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre-Gilles de Gennes",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750700D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Baptiste Say",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750707L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique Ecole Nationale de Commerce",
            "commune": "75117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754016H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 L'Initiative",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761742F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Val de Seine",
            "commune": "76322"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0780422K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Villon",
            "commune": "78440"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781984H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Vaucanson, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du g\u00e9nie \u00e9lectronique, du commerce et de l'aide \u00e0 la personne",
            "commune": "78440"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850032Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Savary de Maul\u00e9on",
            "commune": "85194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0890003V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jacques Amyot",
            "commune": "89024"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0890067P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Etienne",
            "commune": "89387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0011326L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral de la C\u00f4ti\u00e8re",
            "commune": "01049"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0020012C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean de la Fontaine - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9, de la gestion et du commerce",
            "commune": "02168"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0020059D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique G\u00e9rard de Nerval",
            "commune": "02722"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0021869W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "02168"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0021872Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Providence",
            "commune": "02408"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0022022M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement technologique priv\u00e9 Sainte Sophie",
            "commune": "02095"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0022044L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Le Corbusier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et du b\u00e2timent",
            "commune": "02722"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0022162P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 acad\u00e9mie musicale de liesse",
            "commune": "02430"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0030025L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Madame de Sta\u00ebl",
            "commune": "03185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860035W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Gu\u00e9rin",
            "commune": "86194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9711287X",
        "fields": {
            "nom": "LGT PRIVE GENIE EN HERBE",
            "commune": "97118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0210013A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Desir\u00e9 Nisard",
            "commune": "21154"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0210047M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent r\u00e9gional Anna Judic",
            "commune": "21603"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211928G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral international Charles de Gaulle",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0280044W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jehan de Beauce",
            "commune": "28085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0360693H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Solange",
            "commune": "36044"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370016S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Th\u00e9r\u00e8se Planiol - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du service et de la production",
            "commune": "37132"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370749N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte-Marguerite",
            "commune": "37050"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370781Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Tours-Fondettes",
            "commune": "37109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0371532P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Esth\u00e9tique de Touraine",
            "commune": "37261"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0492061Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste et Jean Renoir",
            "commune": "49007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753959W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint Michel des Batignolles",
            "commune": "75117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754086J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Charles de Foucauld",
            "commune": "75118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782822U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Corneille, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la vente et  des services aux entreprises",
            "commune": "78126"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850025R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Mend\u00e8s France",
            "commune": "85191"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0891168L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Larousse",
            "commune": "89419"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9760163Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de Kaweni - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du go\u00fbt et des saveurs01",
            "commune": "97611"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9760182U",
        "fields": {
            "nom": "LPO de Sada",
            "commune": "97616"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9760270P",
        "fields": {
            "nom": "LPO du Nord",
            "commune": "97601"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9760316P",
        "fields": {
            "nom": "LPO Tani malandi",
            "commune": "97606"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131862D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 le Sacr\u00e9-Coeur",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211836G",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire professionnelle priv\u00e9e Futura",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220102S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph - Bossuet",
            "commune": "22113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220106W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jean XXIII",
            "commune": "22262"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290171D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se",
            "commune": "29232"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290181P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Javouhey",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290186V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Le Paraclet - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie, de la restauration et la boulangerie-p\u00e2tisserie",
            "commune": "29232"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290336H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Estran Charles de Foucauld",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290340M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Estran F\u00e9nelon - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services \u00e0 la personne - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie-restauration et du tourisme",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0301844S",
        "fields": {
            "nom": "Ecole priv\u00e9e Team Etud' (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9)",
            "commune": "30010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0352950S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Simone-Veil",
            "commune": "35152"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560038M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joseph Loth",
            "commune": "56178"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0611249B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat institut croix des vents SEES",
            "commune": "61464"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010014K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Edgar Quinet",
            "commune": "01053"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010016M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph-Marie Carriat",
            "commune": "01053"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010069V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Ensemble scolaire Lamartine",
            "commune": "01034"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0641779L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Pays de Soule - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "64188"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911828T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Brassens, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du num\u00e9rique et des arts appliqu\u00e9s",
            "commune": "91228"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9711012Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Hyacinthe Bastaraud",
            "commune": "97112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950649P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Camille Pissarro, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9, du social et de l'aide aux personnes",
            "commune": "95500"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950762M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Martin de France",
            "commune": "95500"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951728M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Edmond Rostand, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la relation client et du management",
            "commune": "95572"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951824S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de L'Hautil",
            "commune": "95323"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771336J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent les Pannevelles - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du b\u00e2timent et des travaux publics",
            "commune": "77379"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771658J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent du Gu\u00e9 \u00e0 Tresmes - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et restauration / des arts et design / de l'am\u00e9nagement et finition du b\u00e2timent",
            "commune": "77126"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771663P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique George Sand",
            "commune": "77285"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772296C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de la Mare Carr\u00e9e",
            "commune": "77296"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440246D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur La Salle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce et de la gestion",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672616E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent  Gutenberg - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des industries graphiques",
            "commune": "67218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680051L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fr\u00e9d\u00e9ric Kirschleger",
            "commune": "68226"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680073K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Scheurer Kestner",
            "commune": "68334"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440030U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Gaspard Monge - La Chauvini\u00e8re",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672615D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Marchal",
            "commune": "67300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930936M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Benoist de l'Europe",
            "commune": "93006"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940877T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame de la Providence",
            "commune": "94080"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940891H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Petit Val",
            "commune": "94071"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670057Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
            "commune": "67437"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0383208F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et  technologique priv\u00e9 Philippine Duchesne",
            "commune": "38516"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840003X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral",
            "commune": "84007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910627M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Baptiste Corot",
            "commune": "91589"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0134253C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique D'Allauch (Enco de Botte)",
            "commune": "13002"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0530048P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception",
            "commune": "53130"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0301862L",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE POLYVALENT",
            "commune": "30321"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0694066V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Beth Hanna",
            "commune": "69266"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0381678T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Robin",
            "commune": "38544"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0595786U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Prouv\u00e9",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0630034V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Murat",
            "commune": "63178"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690040U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Hector Guimard - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la fonderie, de la plasturgie et des outillages associ\u00e9s, de la proth\u00e8se dentaire",
            "commune": "69387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0694385S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Acadomia Campus",
            "commune": "69387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490003M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Chevrollier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des technologies num\u00e9riques",
            "commune": "49007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490018D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Europe Robert Schuman - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gestion d'entreprise et du commerce \u00e0 l'international",
            "commune": "49099"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490040C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Duplessis Mornay",
            "commune": "49328"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755855G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e M\u00e9o High School",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0540076P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Jean Zay",
            "commune": "54273"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0120051R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "12145"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311126F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Le Ferradou",
            "commune": "31069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311132M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 L' Annonciation",
            "commune": "31541"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311138U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Les Maristes Toulouse",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311145B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Joseph-La Salle",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0320054K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint-Joseph",
            "commune": "32208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0320737C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9e Saint-Christophe",
            "commune": "32242"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0460039T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "46102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500036T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Julliot de La Morandi\u00e8re - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du nautisme",
            "commune": "50218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950647M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique G\u00e9rard de Nerval",
            "commune": "95352"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753820V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Francs Bourgeois",
            "commune": "75104"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754029X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Carcado Saisseval - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du management du commerce, des services et soins \u00e0 la personne",
            "commune": "75106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755352K",
        "fields": {
            "nom": "lyc\u00e9e general priv\u00e9 N'R Hatorah",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755537L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Priv\u00e9 RACHI",
            "commune": "75117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755859L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Sudbury School Paris",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0731581X",
        "fields": {
            "nom": "APEX2100",
            "commune": "73296"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0650026A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie",
            "commune": "65440"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0650038N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Pierre Mend\u00e8s France",
            "commune": "65460"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0580014A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Gilles de Gennes - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "58086"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0341711A",
        "fields": {
            "nom": "Acad\u00e9mie Internationale des M\u00e9tiers du Golf, Ecole technologique priv\u00e9e",
            "commune": "34176"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590184E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Rostand",
            "commune": "59512"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922872X",
        "fields": {
            "nom": "Ecole G\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9 IBN BADIS",
            "commune": "92050"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141275K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Cornu - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des industries graphiques",
            "commune": "14366"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440062D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Perrin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectricit\u00e9 et de la domotique",
            "commune": "44143"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720048L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Rapha\u00ebl Eliz\u00e9 - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la maintenance industrielle, de l'\u00e9b\u00e9nisterie, de la gestion administrative et relations clients",
            "commune": "72264"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0881664F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Baptiste-Sim\u00e9on Chardin - Lyc\u00e9e des  m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et de la restauration",
            "commune": "88196"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590024F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral des Nerviens",
            "commune": "59053"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590071G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Bart",
            "commune": "59183"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590073J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste Angellier",
            "commune": "59183"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590083V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Camille Claudel",
            "commune": "59249"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590093F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Beaupr\u00e9 - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de la Plasturgie",
            "commune": "59286"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590112B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dupleix",
            "commune": "59331"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590168M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e8ne Thomas",
            "commune": "59481"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590181B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Maxence Van Der Meersch",
            "commune": "59512"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590185F",
        "fields": {
            "nom": "LPO Jean Moulin - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du Web - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers Pr\u00e9vention et S\u00e9curit\u00e9 - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers Services Administratifs et Relation client",
            "commune": "59512"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590212K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral",
            "commune": "59599"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592940A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Jean",
            "commune": "59178"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592963A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Martin",
            "commune": "59512"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592967E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Sagesse",
            "commune": "59606"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593007Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Fr\u00e9d\u00e9ric Ozanam - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de la Construction de l'Environnement et des Energies",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593102B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame des Dunes",
            "commune": "59183"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593104D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Pierre",
            "commune": "59249"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593113N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Claire",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593141U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "59606"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620056Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Carnot - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers des syst\u00e8mes automatiques et de l'\u00e9lectronique communicante",
            "commune": "62178"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620070P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et Technologique Diderot",
            "commune": "62215"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620109G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste B\u00e9hal",
            "commune": "62498"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622196A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Priv\u00e9 Baudimont - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du tertiaire commercial et du management",
            "commune": "62041"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622199D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Denis",
            "commune": "62765"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622276M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jan Lavezzari",
            "commune": "62108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0623915U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Voltaire",
            "commune": "62895"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0624430D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gambetta Carnot",
            "commune": "62041"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831242Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent du Golfe de Saint Tropez",
            "commune": "83065"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060001U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Audiberti",
            "commune": "06004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060031B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Calmette",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061642C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique International",
            "commune": "06152"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061760F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alexis de Tocqueville",
            "commune": "06069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0062015H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Simone Veil",
            "commune": "06152"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0062089N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique Ren\u00e9 Goscinny",
            "commune": "06054"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0140017T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Rostand",
            "commune": "14118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440178E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame d'Esp\u00e9rance",
            "commune": "44184"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0580032V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raoul Follereau",
            "commune": "58194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0580071M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame",
            "commune": "58194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0596681S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Averroes",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0721094Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Le Mans Sud",
            "commune": "72181"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0110007Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Fil, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9, du social et de l'industrie",
            "commune": "11069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0110022P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Docteur Lacroix",
            "commune": "11262"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0111070D",
        "fields": {
            "nom": "Julie's Academy (Ecole second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e)",
            "commune": "11262"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0120012Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vigo",
            "commune": "12145"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130010R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Montmajour",
            "commune": "13004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130038W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marseilleveyre",
            "commune": "13208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130042A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Montgrand",
            "commune": "13206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130043B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo",
            "commune": "13203"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131319N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Nativit\u00e9",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131323T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 de Provence",
            "commune": "13208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131327X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 de Tour Sainte",
            "commune": "13214"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131328Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 M\u00e9lizan",
            "commune": "13211"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131331B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph Les Maristes",
            "commune": "13206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131345S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 L'Olivier-R.Coffy",
            "commune": "13212"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131348V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9",
            "commune": "13213"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131681G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Chimie et Biologie La Forbine",
            "commune": "13211"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133288D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet",
            "commune": "13117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133396W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Don Bosco",
            "commune": "13206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0134101M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Technologique Priv\u00e9 Saint Louis",
            "commune": "13215"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0140043W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Andr\u00e9 Maurois",
            "commune": "14220"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0140052F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Guillaume le Conqu\u00e9rant - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gestion",
            "commune": "14258"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141178E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Sainte Ursule",
            "commune": "14118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0142084P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Notre Dame de Fidelit\u00e9",
            "commune": "14118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0160006V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Angoul\u00eame",
            "commune": "16113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0160083D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph L'Amandier",
            "commune": "16358"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761356L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Providence Sainte Th\u00e9r\u00e8se - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services aux personnes et aux entreprises",
            "commune": "76540"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761707T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 la Providence",
            "commune": "76217"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0762169V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pablo Neruda",
            "commune": "76217"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0762442S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "76427"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0763237F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Baptiste - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie, de la restauration et de la boulangerie - patisserie",
            "commune": "76157"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772332S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Sonia Delaunay",
            "commune": "77067"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772602K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Sainte C\u00e9line",
            "commune": "77183"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772847B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 de l'Immacul\u00e9e Conception",
            "commune": "77290"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0780582J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vilar",
            "commune": "78490"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781297L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Plaine de Neauphle",
            "commune": "78621"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781664K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se",
            "commune": "78517"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781949V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Villaroy",
            "commune": "78297"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783289B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame",
            "commune": "78361"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783431F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Verne, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'artisanat d'art dans les professions du spectacle",
            "commune": "78586"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840607D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Carpentras",
            "commune": "84031"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0731392S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Granier",
            "commune": "73213"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0731532U",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e Elite Formation",
            "commune": "73065"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740027C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Mont Blanc Ren\u00e9 Dayve - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l' industrie",
            "commune": "74208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740099F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "74280"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0741469V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Demotz de La Salle",
            "commune": "74225"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750463W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Lucas de Nehou - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des arts du verre et des structures verri\u00e8res",
            "commune": "75114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750652B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Charlemagne",
            "commune": "75104"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750658H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Saint Louis",
            "commune": "75106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750668U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jacques Decour",
            "commune": "75109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750674A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique Jules Siegfried",
            "commune": "75110"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750679F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Paul Val\u00e9ry",
            "commune": "75112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750682J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Rodin",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750686N",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Estienne Ecole sup\u00e9rieure des Arts et Industries Graphiques",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750691U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Raspail - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des \u00e9nergies et de l'environnement",
            "commune": "75114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750708M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Jean Drouant - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et de la restauration",
            "commune": "75117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750714U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral H\u00e9l\u00e8ne Boucher",
            "commune": "75120"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0752877V",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e M\u00e9tiers de la cr\u00e9ation-La Ruche",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753146M",
        "fields": {
            "nom": "Pr\u00e9pasup (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753819U",
        "fields": {
            "nom": "Institut du Marais-Charlemagne-Poll\u00e8s (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75110"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754475G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du bois",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754530S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Martin Nadaud",
            "commune": "75120"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754676A",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Y\u00e9chiva Chaar\u00e9 Thora (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755057P",
        "fields": {
            "nom": "ITECOM ART and DESIGN - Paris",
            "commune": "75102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755367B",
        "fields": {
            "nom": "Cours Diagonale",
            "commune": "75105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755597B",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Francaise priv\u00e9e des hautes \u00e9tudes commerciales",
            "commune": "75114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755838N",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Dynamique (Lyc\u00e9e)",
            "commune": "75114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755947G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 la Canop\u00e9e",
            "commune": "75110"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0758513W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e \u00e9tranger priv\u00e9 L\u00e9onard de Vinci",
            "commune": "75107"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760035A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Guy de Maupassant",
            "commune": "76259"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760052U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois Ier",
            "commune": "76351"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0651036Y",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2d degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Gambetta",
            "commune": "65440"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660907C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique, annexe du lyc\u00e9e Pablo Picasso",
            "commune": "66208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0673109R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologoique priv\u00e9 Charles de Foucauld",
            "commune": "67447"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680060W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ribeaupierre",
            "commune": "68269"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690035N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste et Louis Lumi\u00e8re",
            "commune": "69388"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690074F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Parc Chabri\u00e8res",
            "commune": "69149"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690082P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Perrin",
            "commune": "69389"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690103M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fr\u00e9d\u00e9ric Fays - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des techniques de conception et de production",
            "commune": "69266"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690529A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Deborde",
            "commune": "69386"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690540M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame de Bellegarde",
            "commune": "69143"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0161158X",
        "fields": {
            "nom": "Ecole de pilotage de l'arm\u00e9e de l'air",
            "commune": "16102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170020E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Emile Combes - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9co-construction et de la d\u00e9construction",
            "commune": "17283"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170042D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cordouan - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du tourisme",
            "commune": "17306"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170098P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis",
            "commune": "17284"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170100S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 F\u00e9nelon Notre-Dame",
            "commune": "17300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170135E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Hyppolite - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social",
            "commune": "17197"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190244M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Voutezac",
            "commune": "19288"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211135V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Qu\u00e9tigny",
            "commune": "21515"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220057T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ernest Renan",
            "commune": "22278"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0221571N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Kerraoul - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers sanitaire et social",
            "commune": "22162"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0230051F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Favard",
            "commune": "23096"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0251024C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Augustins",
            "commune": "25462"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260015A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alain Borne",
            "commune": "26198"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260064D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Chabrillan",
            "commune": "26198"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260066F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Maurice",
            "commune": "26281"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260069J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame",
            "commune": "26362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260071L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Victor",
            "commune": "26362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260791U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Romans-sur-Is\u00e8re",
            "commune": "26281"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271016H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Chambray",
            "commune": "27198"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271872N",
        "fields": {
            "nom": "Village equestre de Conches",
            "commune": "27165"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290044R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de l'Elorn - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du bois",
            "commune": "29103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290051Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Tristan Corbi\u00e8re",
            "commune": "29151"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290076A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Kerneuzec",
            "commune": "29233"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290194D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint-Blaise",
            "commune": "29046"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300021K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alphonse Daudet",
            "commune": "30189"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300080Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Emmanuel d'Alzon",
            "commune": "30189"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300083C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Stanislas",
            "commune": "30189"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300127A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Vincent de Paul, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services",
            "commune": "30189"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0301654K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Genevi\u00e8ve de Gaulle-Anthonioz, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social",
            "commune": "30169"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0301722J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vilar",
            "commune": "30351"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0382099A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Roger Deschaux - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la construction du BTP et de l' \u00e9nergetique",
            "commune": "38474"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0382780R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Aristide Berg\u00e8s",
            "commune": "38485"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0382895R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ph Delorme",
            "commune": "38193"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0390091M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "39097"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0460013P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9o Ferre",
            "commune": "46127"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0460028F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Vicat - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers construction et \u00e9nerg\u00e9tique b\u00e2timent",
            "commune": "46309"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0460490H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Figeac",
            "commune": "46102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0460493L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gaston Monnerville - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie : maintenance, production, \u00e9lectricit\u00e9 et automobile",
            "commune": "46042"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0480009Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Emile Peytavin",
            "commune": "48095"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490828J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame de Bonnes Nouvelles",
            "commune": "49023"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490834R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame d'Orveau",
            "commune": "49331"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490835S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "49244"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0501213X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Coutances",
            "commune": "50147"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0501828R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Grignard",
            "commune": "50129"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0510031G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Georges Clemenceau",
            "commune": "51454"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511140M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "51454"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511145T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Michel",
            "commune": "51454"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511147V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Fr\u00e9d\u00e9ric Ozanam - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services \u00e0 la personne",
            "commune": "51108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511196Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Ch\u00e2lons-en-Champgne",
            "commune": "51548"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511219Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Avize",
            "commune": "51029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0520685M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Oudinot",
            "commune": "52121"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0520727H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Chaumont",
            "commune": "52125"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0530081A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Laval",
            "commune": "53130"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592935V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Croix Blanche",
            "commune": "59090"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0595540B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Nord - site du Quesnoy",
            "commune": "59481"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601701Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jean-paul II",
            "commune": "60159"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601703A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Maison fran\u00e7aise",
            "commune": "60188"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601823F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Truffaut - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du tertiaire, de la sant\u00e9 et du social",
            "commune": "60057"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0610021S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Guehenno - lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services, de l'industrie et du tertiaire",
            "commune": "61169"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0610698C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Thomas D'Aquin",
            "commune": "61169"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0631070W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Th\u00e8cle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social",
            "commune": "63075"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0631075B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Alyre",
            "commune": "63113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690514J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Charles de Foucauld",
            "commune": "69383"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690519P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame des Minimes",
            "commune": "69385"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690563M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis-Saint Bruno",
            "commune": "69381"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690646C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Carrel",
            "commune": "69386"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0692866R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Martini\u00e8re Monplaisir",
            "commune": "69388"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693267B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de Bel Air",
            "commune": "69243"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693330V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Aragon-Picasso - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "69091"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693587Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Xavi\u00e8re",
            "commune": "69388"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0694069Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Germaine Tillion",
            "commune": "69171"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0694205W",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e International School Of Lyon",
            "commune": "69202"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0700827U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Vesoul",
            "commune": "70550"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0701052N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Les Haberges",
            "commune": "70550"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720822C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Catherine - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers h\u00f4tellerie-restauration et boulangerie-p\u00e2tisserie - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce et vente",
            "commune": "72181"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720837U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "72181"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0730037U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Paul H\u00e9roult",
            "commune": "73248"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0730043A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Perrin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des sciences et techniques de l'industrie",
            "commune": "73303"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783293F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Chataigniers",
            "commune": "78646"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783656A",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9ral et technologique du groupe scolaire priv\u00e9 Samarcande",
            "commune": "78423"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0790019S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joseph Desfontaines",
            "commune": "79174"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0790029C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ernest P\u00e9rochon",
            "commune": "79202"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0791062A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Venise Verte",
            "commune": "79191"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0800009A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Louis Thuillier",
            "commune": "80021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0800010B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Madeleine Michelis",
            "commune": "80021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801206B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Pierre",
            "commune": "80001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801209E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte-Famille",
            "commune": "80021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801479Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint R\u00e9mi",
            "commune": "80021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801700N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Baptiste Delambre",
            "commune": "80021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801853E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Racine - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "80561"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801888T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Martin",
            "commune": "80021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810004P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Rascol",
            "commune": "81004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830098F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "83090"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830099G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 F\u00e9nelon",
            "commune": "83137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830100H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame",
            "commune": "83137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831326R",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Institution Saint Joseph",
            "commune": "83050"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850133H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Marie du Port",
            "commune": "85194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870003F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Giraudoux",
            "commune": "87011"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870016V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral L\u00e9onard Limosin",
            "commune": "87085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870019Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Suzanne Valadon",
            "commune": "87085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870056N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Turgot",
            "commune": "87085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870081R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Beaupeyrat",
            "commune": "87085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910623H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcel Pagnol",
            "commune": "91027"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910824B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur",
            "commune": "91665"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910826D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Louis Saint-Cl\u00e9ment",
            "commune": "91687"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910975R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Pierre Timbaud",
            "commune": "91103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911946W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci",
            "commune": "91570"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0912321D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint-Martin",
            "commune": "91477"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0912404U",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2D degr\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e A L'Ere Libre",
            "commune": "91223"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920130S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Descartes",
            "commune": "92002"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920137Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Guy de Maupassant",
            "commune": "92025"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920144G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L'Agora",
            "commune": "92062"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920145H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Lakanal",
            "commune": "92071"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920149M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Michelet",
            "commune": "92075"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920798T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Rabelais",
            "commune": "92048"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920801W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alexandre Dumas",
            "commune": "92064"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920894X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Gabriel",
            "commune": "92007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920897A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame",
            "commune": "92012"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920921B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Dominique",
            "commune": "92051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0921156G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Galil\u00e9e, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la chimie,  de la plasturgie et des biotechnologies",
            "commune": "92036"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0921166T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social",
            "commune": "92019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922277A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Petiet",
            "commune": "92078"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922801V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Boulogne-Billancourt",
            "commune": "92012"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922817M",
        "fields": {
            "nom": "Ecole allemande internationale de Paris",
            "commune": "92064"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930117X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et Technologique Le Corbusier",
            "commune": "93001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930118Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Renoir",
            "commune": "93010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930122C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Condorcet",
            "commune": "93048"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930126G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Auguste Blanqui",
            "commune": "93070"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930834B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Voillaume",
            "commune": "93005"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931613Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louise Michel",
            "commune": "93008"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932110N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Chne Or",
            "commune": "93001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932120Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Sellier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social",
            "commune": "93046"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932122B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent d'Alembert",
            "commune": "93001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940113M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Langevin-Wallon",
            "commune": "94017"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940117S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Edouard Branly",
            "commune": "94052"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940118T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L Armand, Lyc m\u00e9t t\u00e9l\u00e9communications r\u00e9seaux informatiques, \u00e9lectricit\u00e9 et applications, conception m\u00e9canique assist\u00e9e par ordinateur",
            "commune": "94052"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940122X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Condorcet",
            "commune": "94068"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940585A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Mansart - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du bois et de l'habitat",
            "commune": "94068"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941974K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Robert Schuman",
            "commune": "94018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941975L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Brossolette - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du social et de l'aide \u00e0 la personne",
            "commune": "94043"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942365K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sports \u00e9tudes de Paris (Tee Break)",
            "commune": "94060"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942393R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 \u00c9ducation et Savoir",
            "commune": "94076"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950667J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Romain Rolland, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie, du commerce et des services aux entreprises",
            "commune": "95280"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950753C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de La Providence",
            "commune": "95210"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950786N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Sallle - Saint Rosaire",
            "commune": "95585"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950947N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de La Tourelle",
            "commune": "95585"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951727L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Baudelaire",
            "commune": "95250"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951766D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Simone de Beauvoir",
            "commune": "95268"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951788C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent George Sand",
            "commune": "95199"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951974E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Armand",
            "commune": "95203"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "6200063Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Paul de Rocca Serra  - Porto-Vecchio",
            "commune": "2A247"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "6200190M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Sart\u00e8ne",
            "commune": "2A272"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "7200009X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Giocante de Casabianca Bastia",
            "commune": "2B033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710002A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gerville R\u00e9ache",
            "commune": "97105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710003B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Baimbridge",
            "commune": "97101"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710921Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F\u00e9lix PROTO",
            "commune": "97101"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710923B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jardin d'Essai",
            "commune": "97101"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9711032V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Coeffin",
            "commune": "97103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9711033W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pointe Noire",
            "commune": "97121"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9711066G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent h\u00f4telier du Gosier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et du tourisme Archipel Guadeloupe",
            "commune": "97113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720479N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 adventiste Rama",
            "commune": "97227"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720615L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 AMEP",
            "commune": "97209"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720616M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Croix-Rivail",
            "commune": "97213"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720694X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Acajou 1",
            "commune": "97213"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720725F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Zobel",
            "commune": "97221"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720727H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique Montg\u00e9rald",
            "commune": "97217"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720900W",
        "fields": {
            "nom": "WELCOME TO ACP PRIVE HORS CONTRAT",
            "commune": "97207"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730010Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 externat Saint Joseph",
            "commune": "97302"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730308X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Elie Castor",
            "commune": "97304"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730421V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9opold Elfort",
            "commune": "97306"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9740043D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Sarda Garriga",
            "commune": "97409"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9740045F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Antoine de Saint-Exup\u00e9ry",
            "commune": "97401"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9740078S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Saint-Paul",
            "commune": "97415"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9740952S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Poivre",
            "commune": "97412"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741186W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de Trois Bassins",
            "commune": "97423"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741380G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent de St Paul 4",
            "commune": "97415"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9750001C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Emile Letournel de Saint-Pierre",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9830003L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Garnier",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9830504F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Apollinaire Anova - (DDEC)",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9830507J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Antoine K\u00e9la",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9830557N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent du Grand Noum\u00e9a",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9830635Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Michel Rocard",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9840001D",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE DE UTUROA",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9840002E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Paul Gauguin",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9840482B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e du Diad\u00e8me - Te tara o mai'ao",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0710011B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Pontus de Tyard",
            "commune": "71076"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782549X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Bascan",
            "commune": "78517"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753842U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame de Sion",
            "commune": "75106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753885R",
        "fields": {
            "nom": "Institut Rocroy Saint-Vincent de Paul (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75110"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755772S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Kingsworth International School",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0610026X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Napoleon",
            "commune": "61214"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0142427M",
        "fields": {
            "nom": "Ecole second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 hors contrat  \u00e9cole d\u00e9mocratique Yvonne Gu\u00e9gan",
            "commune": "14118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0150006A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Monnet-Mermoz - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des sciences et techniques appliqu\u00e9es \u00e0 l'industrie et aux services",
            "commune": "15014"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0160065J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 de Beaulieu",
            "commune": "16102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0210012Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Stephen Li\u00e9geard",
            "commune": "21110"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0210018F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Hippolyte Fontaine, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0410626H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Vend\u00f4me - site de Montoire",
            "commune": "41149"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754325U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Beth Hanna",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781839A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la vente et de la gestion",
            "commune": "78513"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783549J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral International",
            "commune": "78551"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0020049T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre de La Ram\u00e9e",
            "commune": "02691"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0770940D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Etienne Bezout",
            "commune": "77333"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772188K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Mend\u00e8s France",
            "commune": "77445"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670078W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670082A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Pasteur",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670084C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Rostand",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670086E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Rene Cassin -  Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0711494N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Lazare",
            "commune": "71014"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932303Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Merkaz Hatorah Filles",
            "commune": "93062"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0390033Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Hyacinthe Friant - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie, de la restauration et du sanitaire et du social",
            "commune": "39434"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922867S",
        "fields": {
            "nom": "Ecole europ\u00e9enne de Paris La D\u00e9fense",
            "commune": "92026"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0210017E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Montchapet",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0270016W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Aristide Briand",
            "commune": "27229"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271053Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Adjutor",
            "commune": "27681"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0352009U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor et H\u00e9l\u00e8ne Basch",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0352072M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Institution Saint-Malo - La Providence",
            "commune": "35288"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380008C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L'Oiselet",
            "commune": "38053"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380018N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Iser - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce, du social et des services \u00e0 la personne",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442083A",
        "fields": {
            "nom": "centre \u00e9ducatif nantais pour sportifs",
            "commune": "44035"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442774B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-F\u00e9lix - La Salle - lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie et du tertiaire",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442883V",
        "fields": {
            "nom": "Cours Saint Albert le Grand",
            "commune": "44037"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0480022N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Pierre-Saint Paul",
            "commune": "48080"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0510034K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Franklin Roosevelt",
            "commune": "51454"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0510053F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent La Fontaine du V\u00e9",
            "commune": "51535"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0510068X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Europ\u00e9en St\u00e9phane Hessel - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers industriels et tertiaires du vignoble",
            "commune": "51230"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0110012D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Germaine Tillion",
            "commune": "11076"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0110669T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Carcassonne",
            "commune": "11069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0110670U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Beaus\u00e9jour, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social",
            "commune": "11262"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0110840D",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e La Clart\u00e9-Dieu",
            "commune": "11136"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0120025M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9nergie",
            "commune": "12208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0120031U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raymond Savignac",
            "commune": "12300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130040Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Thiers",
            "commune": "13201"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130049H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Rempart",
            "commune": "13207"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130053M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Perrin",
            "commune": "13210"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130160D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique l'Emp\u00e9ri",
            "commune": "13103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131320P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Catherine de Sienne",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131324U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Lacordaire",
            "commune": "13213"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131391S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Eloi",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131403E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint-Vincent-de-Paul",
            "commune": "13206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131436R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Mod\u00e8le Electronique",
            "commune": "13211"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131549N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot-Curie",
            "commune": "13005"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131669U",
        "fields": {
            "nom": "Ecole priv\u00e9e Val Saint Andr\u00e9 (Ecole secondaire g\u00e9n\u00e9rale)",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0132280H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement technologique Henry leroy",
            "commune": "13078"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0132733A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Antonin Artaud",
            "commune": "13213"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133148B",
        "fields": {
            "nom": "IBS Of Provence (Ecole secondaire g\u00e9n\u00e9rale priv\u00e9e)",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133283Y",
        "fields": {
            "nom": "Ecole priv\u00e9e Leschi - Annexe technique (Ecole secondaire technologique)",
            "commune": "13206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133334D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 ORT L\u00e9on Bramson",
            "commune": "13210"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133395V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Sainte Marie",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133446A",
        "fields": {
            "nom": "lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 sous contrat",
            "commune": "13212"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133474F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Marie Gasquet",
            "commune": "13212"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0140056K",
        "fields": {
            "nom": "LPO Albert Sorel",
            "commune": "14333"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0140061R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Marcel Gambier",
            "commune": "14366"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141164P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institution Sainte Marie",
            "commune": "14118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0031041R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Anna Rodier",
            "commune": "03190"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0031043T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Albert Einstein - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'automobile",
            "commune": "03185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0040003G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Andr\u00e9 Honnorat",
            "commune": "04019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0040490L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre-Gilles de Gennes",
            "commune": "04070"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060668U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Mont Saint Jean",
            "commune": "06004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060687P",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Cours Henri IV",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060692V",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale priv\u00e9e Michelet",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060735S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Les Fauvettes",
            "commune": "06029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060750H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Institution Saint Joseph Carnol\u00e9s",
            "commune": "06104"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060793E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Antibes",
            "commune": "06004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061117G",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e  Institut M\u00e9diterran\u00e9en d'Etude",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061991G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9  Alliance - Apeda",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061995L",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Internationale Lafayette",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0062180M",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e \u00e9cole d\u00e9mocratique Skhole",
            "commune": "06152"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0062203M",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e association Yechiva Daat",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0070003R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marcel Gimond",
            "commune": "07019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0080040A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin",
            "commune": "08363"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0080804F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Rethel",
            "commune": "08362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910819W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 du Cours Secondaire d'Orsay",
            "commune": "91471"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911577V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Pr\u00e9vert",
            "commune": "91345"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911983L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Verne",
            "commune": "91338"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271282X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc - Saint Anselme",
            "commune": "27056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750673Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Colbert",
            "commune": "75110"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754476H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Guillaume Tirel - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l' hotellerie",
            "commune": "75114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0791196W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat Cours Notre-Dame du Sacr\u00e9-Coeur et de la Couldre",
            "commune": "79202"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0851401L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean de Lattre de Tassigny",
            "commune": "85191"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0240021T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Alcide Dusolier",
            "commune": "24311"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0240076C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marthe - Saint Front",
            "commune": "24037"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330010G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Anatole de Monzie",
            "commune": "33036"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330021U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Michel Montaigne",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330026Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois Magendie",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330028B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Eiffel",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330088S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Max Linder",
            "commune": "33243"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330089T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet",
            "commune": "33243"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331760J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fernand Daguin",
            "commune": "33281"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331863W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Libourne-Montagne",
            "commune": "33290"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332081H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Odilon Redon",
            "commune": "33314"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312289V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre-Paul Riquet",
            "commune": "31506"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0501850P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Maurice Marland",
            "commune": "50218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672806L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marcel Rudloff",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0022108F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Vincent-de-Paul",
            "commune": "02722"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0542293Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques-Marie Boutet de Monvel - lyc\u00e9e des m\u00e9tiers d'art et de la ma\u00eetrise de l'\u00e9nergie \u00e9lectrique",
            "commune": "54329"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720017C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Robert Garnier",
            "commune": "72132"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0632052N",
        "fields": {
            "nom": "Hall 32, Clermont-Ferrand",
            "commune": "63113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910812N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre",
            "commune": "91114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590063Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Albert Chatelet",
            "commune": "59178"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590110Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Perrin",
            "commune": "59328"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590207E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Pasteur",
            "commune": "59574"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590215N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique S\u00e9vign\u00e9",
            "commune": "59599"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590222W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Watteau",
            "commune": "59606"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590233H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Emile Zola",
            "commune": "59650"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590282L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Mousseron",
            "commune": "59172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592916Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de Gr\u00e2ce",
            "commune": "59392"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592921E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint R\u00e9mi",
            "commune": "59512"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592965C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent priv\u00e9 EIC Industriel et Commercial - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du Commerce et de la Vente",
            "commune": "59599"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593061G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Luc - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de l'Optique, de la Sant\u00e9 et du Social",
            "commune": "59122"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0595867G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique international Montebello",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0595884A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Andr\u00e9 Lurcat",
            "commune": "59392"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0596122J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeannine Manuel",
            "commune": "59378"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0596925G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charlotte Perriand",
            "commune": "59258"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620063G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique Sophie Berthelot - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de l'H\u00f4tellerie Restauration",
            "commune": "62193"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620108F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Condorcet",
            "commune": "62498"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620113L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Darras - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de la Chaudronnerie Industrielle",
            "commune": "62510"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620166U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Ch\u00e2telet",
            "commune": "62767"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622807P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent H\u00f4telier - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de l'H\u00f4tellerie Restauration",
            "commune": "62826"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772243V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Claudel",
            "commune": "77373"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060020P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Amiral de Grasse",
            "commune": "06069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060026W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre et Marie Curie",
            "commune": "06083"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290012F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Vauban",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312938A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Nelson Mandela",
            "commune": "31417"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0580753D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alain Colas",
            "commune": "58194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670005S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Maurois",
            "commune": "67046"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0673126J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Parenth\u00e8se",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311189Z",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e ORT Maurice Grynfogel",
            "commune": "31149"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311902Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique St\u00e9phane Hessel",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312170R",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2d degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Jean-Jacques Rousseau",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312303K",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e Toulouse Arts Appliqu\u00e9s",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312346G",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e Gamma",
            "commune": "31069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340871M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Trinit\u00e9",
            "commune": "34032"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0342066L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social",
            "commune": "34247"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350011X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Gu\u00e9henno",
            "commune": "35115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350022J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Beaumont",
            "commune": "35236"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350026N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Mac\u00e9",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350028R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Br\u00e9quigny",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350700W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Rennes-le-Rheu",
            "commune": "35240"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350774B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Sauveur",
            "commune": "35236"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350791V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Marcel Callo - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie, de l'automobile et de l'a\u00e9ronautique",
            "commune": "35236"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350801F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jean Paul II",
            "commune": "35278"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350808N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des syst\u00e8mes \u00e9lectroniques",
            "commune": "35360"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0540030P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Alfred M\u00e9zi\u00e8res",
            "commune": "54323"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0540038Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Poincar\u00e9",
            "commune": "54395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0540041B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges de La Tour",
            "commune": "54395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0540066D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Majorelle",
            "commune": "54528"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0541270M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Hanzelet - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des sciences et techniques de l'\u00e9lectricit\u00e9 et de la maintenance",
            "commune": "54431"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0541312H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre Fourier",
            "commune": "54329"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0541319R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Dominique",
            "commune": "54395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560114V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois-Xavier",
            "commune": "56260"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0561534N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Benjamin Franklin",
            "commune": "56007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570023R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Antoine de Saint-Exup\u00e9ry",
            "commune": "57206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570030Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent  Blaise Pascal - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "57227"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570057C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Robert Schuman",
            "commune": "57463"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570094T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Mangin",
            "commune": "57630"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570108H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent La Briquerie - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des sciences et des techniques",
            "commune": "57672"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570112M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Ch\u00e2teau-Salins",
            "commune": "57132"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570311D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 de La Salle",
            "commune": "57463"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312527D",
        "fields": {
            "nom": "Cours secondaire priv\u00e9 la Clairi\u00e8re",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312744P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Pierre VERNANT",
            "commune": "31421"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312926M",
        "fields": {
            "nom": "ECOLE TECHNIQUE ENVOL",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340011C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin",
            "commune": "34032"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340030Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Feuillade",
            "commune": "34145"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340039H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Cl\u00e9menceau",
            "commune": "34172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0301499S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 d'Alzon Saint Felix",
            "commune": "30032"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0310017A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Mathou - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des travaux publics et du b\u00e2timent",
            "commune": "31224"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0541986R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Malgrange",
            "commune": "54274"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0550008K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Vogt",
            "commune": "55122"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560013K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Pontivy",
            "commune": "56178"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560180S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame de la Paix",
            "commune": "56162"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560198L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph-La Salle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "56260"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771512A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Van Dongen",
            "commune": "77243"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772127U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Galil\u00e9e",
            "commune": "77122"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931430Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Brel",
            "commune": "93027"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931779D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e de l'Horticulture et du Paysage Jeanne Baret",
            "commune": "93048"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681801N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent C. De Gaulle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la s\u00e9curit\u00e9 et de l'industrie",
            "commune": "68258"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440022K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jules Verne",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440086E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Colini\u00e8re",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440149Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "44003"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440274J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "44143"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440288Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Camus",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672866B",
        "fields": {
            "nom": "Pigier Strasbourg",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680001G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jacques Henner",
            "commune": "68004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680141J",
        "fields": {
            "nom": "Coll\u00e8ge Episcopal (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)",
            "commune": "68384"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0441552Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent les Bourdonni\u00e8res",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0671611M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institution La Doctrine Chr\u00e9tienne",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0671616T",
        "fields": {
            "nom": "Centre Eshel (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672614C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Imbert",
            "commune": "67434"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941909P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Bernard Palissy",
            "commune": "94004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0212023K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Vincent de Paul",
            "commune": "21154"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670080Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jean-Baptiste Kl\u00e9ber",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0071126L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Denis",
            "commune": "07010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0250058C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Armand Peugeot",
            "commune": "25580"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0342436N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Simone veil",
            "commune": "34114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380081G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ella Fitzgerald",
            "commune": "38544"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0912384X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jeanne d'Arc",
            "commune": "91103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932638M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e International de l'Est Parisien",
            "commune": "93051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0721493G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marguerite Yourcenar",
            "commune": "72181"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782565P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Ferry",
            "commune": "78646"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0530068L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Haute Follis",
            "commune": "53130"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783533S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Camille Claudel, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie, de la restauration et du commerce",
            "commune": "78362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810005R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Bellevue",
            "commune": "81004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910843X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St Pierre, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers communication, gestion, mercatique, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers d'h\u00f4tellerie, restauration, tourisme",
            "commune": "91114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0050007F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Aristide Briand",
            "commune": "05061"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660004W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent D\u00e9odat de S\u00e9verac",
            "commune": "66049"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0120052S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Immacul\u00e9e Conception",
            "commune": "12096"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0121428M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Louis Querbes",
            "commune": "12202"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311133N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Le Caousou",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592932S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Marie",
            "commune": "59056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593109J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame de La Paix",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593136N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Jacques",
            "commune": "59295"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0650885J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame de Garaison",
            "commune": "65315"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810071M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Barral",
            "commune": "81065"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0820044C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Pierre Marie THEAS",
            "commune": "82121"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0711896A",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE POLYVALENT SAINT CHARLES",
            "commune": "71076"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312696M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Pierre Bourdieu",
            "commune": "31202"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0320023B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Alain-Fournier",
            "commune": "32256"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560026Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Colbert",
            "commune": "56121"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0391092A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul-Emile Victor - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la production et de la maintenance industrielles",
            "commune": "39097"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332722E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pape Cl\u00e9ment",
            "commune": "33318"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332745E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jean Monnet",
            "commune": "33056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332747G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Condorcet",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332870R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de la mer - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de la Mer",
            "commune": "33199"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0333406Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral STAM - SAINT ANDR\u00c9 SAINTE MARIE",
            "commune": "33366"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0401016M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 St Jacques de Compostelle",
            "commune": "40088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440024M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Gabriel Guist'Hau",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0470038L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Leygues et Louis Couffignal Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du tertiaire et du social",
            "commune": "47323"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0470662P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de N\u00e9rac",
            "commune": "47195"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640010N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Ren\u00e9 Cassin",
            "commune": "64102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640046C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Paul Rey",
            "commune": "64417"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640052J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gaston F\u00e9bus",
            "commune": "64430"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640124M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois",
            "commune": "64371"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640126P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "64422"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640134Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Thomas d'Aquin",
            "commune": "64483"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640137B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "64547"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0641844G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de Navarre",
            "commune": "64485"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910626L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Blaise Pascal",
            "commune": "91471"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0912117G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame de Sion",
            "commune": "91228"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922849X",
        "fields": {
            "nom": "Ecole europ\u00e9enne de Courbevoie - Lyc\u00e9e",
            "commune": "92026"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760058A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Schuman-Perret",
            "commune": "76351"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740017S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Poncet - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l' industrie",
            "commune": "74081"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741620T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent M\u00e9mona HINTERMANN-AFFEJEE",
            "commune": "97411"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710981P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent des Iles du Nord",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950761L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame de La Compassion",
            "commune": "95500"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951221L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Vauban",
            "commune": "95500"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951710T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Camille Claudel, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des arts et du design",
            "commune": "95637"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0770931U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre de Coubertin",
            "commune": "77284"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0580984E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Alaxad",
            "commune": "58117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0770927P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral international Fran\u00e7ois 1er",
            "commune": "77186"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772229E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vilar",
            "commune": "77284"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772275E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Maurice Rondeau - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectronique et de la maintenance",
            "commune": "77058"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772294A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Emily Bront\u00eb",
            "commune": "77258"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772685A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique samuel beckett",
            "commune": "77183"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0780015T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e militaire national",
            "commune": "78545"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781859X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Vincent Van Gogh",
            "commune": "78029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781861Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis de Broglie",
            "commune": "78372"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781948U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Antoine Lavoisier",
            "commune": "78501"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781950W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Weiss",
            "commune": "78005"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781951X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Sedar Senghor",
            "commune": "78354"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782128P",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Suger Bilingue",
            "commune": "78551"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782131T",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Saint Dominique",
            "commune": "78481"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782568T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alain",
            "commune": "78650"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782924E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Evariste Galois",
            "commune": "78586"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783608Y",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Cours Marie des Lys",
            "commune": "78646"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783635C",
        "fields": {
            "nom": "Ecole  2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral  priv\u00e9e Saint Bernard",
            "commune": "78043"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783657B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint-Augustin",
            "commune": "78551"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0790023W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Mac\u00e9",
            "commune": "79191"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0790024X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Gu\u00e9rin",
            "commune": "79191"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0790031E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent du Haut Val de S\u00e8vre - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du Haut Val de S\u00e8vre",
            "commune": "79270"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0800007Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Lamarck - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "80016"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801272Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Amiens-Paraclet",
            "commune": "80131"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801327H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement technologique Edouard Branly",
            "commune": "80021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801743K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Montalembert",
            "commune": "80253"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801841S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Robert de Luzarches",
            "commune": "80021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801882L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent La Hotoie",
            "commune": "80021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810033W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mar\u00e9chal Soult",
            "commune": "81163"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810121S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Albi",
            "commune": "81004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810959C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Borde Basse",
            "commune": "81065"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0820921F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Cr\u00e9active",
            "commune": "82121"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831444U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc",
            "commune": "83023"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831742T",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e O Chrysalides",
            "commune": "83061"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840072X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "84007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840110N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Avignon",
            "commune": "84007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592929N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se",
            "commune": "59036"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592966D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 EIC Jehanne d'Arc - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du Commerce et de la Vente",
            "commune": "59599"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592980U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 EIC Marie No\u00ebl",
            "commune": "59599"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0596335R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institut d'Anchin",
            "commune": "59456"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0596900E",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e du Valenciennes Football Club",
            "commune": "59221"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0597135K",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat de la Libert\u00e9 - lyc\u00e9e",
            "commune": "59068"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0600013N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cassini",
            "commune": "60157"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0600040T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Calvin",
            "commune": "60471"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601700X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sevign\u00e9",
            "commune": "60159"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601826J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Hugues Capet",
            "commune": "60612"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601863Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles de Gaulle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la restauration et du tourisme",
            "commune": "60159"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0610002W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Navarre/Leclerc",
            "commune": "61001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0682072H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institution Champagnat",
            "commune": "68156"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690027E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Edouard Herriot",
            "commune": "69386"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690128P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Branly - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9nergie, de la lumi\u00e8re et du num\u00e9rique",
            "commune": "69385"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690533E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Externat de La Trinit\u00e9",
            "commune": "69386"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690552A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame de Mongr\u00e9",
            "commune": "69264"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690557F",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale priv\u00e9e Cours Pascal",
            "commune": "69381"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690671E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jean-Baptiste de La Salle",
            "commune": "69381"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693401X",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e Arts Appliqu\u00e9s Bellecour",
            "commune": "69382"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693504J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Rabelais",
            "commune": "69072"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0700905D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Belin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'ing\u00e9nierie num\u00e9rique",
            "commune": "70550"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0701078S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Lumi\u00e8re",
            "commune": "70311"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0711067Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de M\u00e2con-Davay\u00e9",
            "commune": "71169"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0711934S",
        "fields": {
            "nom": "2CG Ecole d'Esth\u00e9tique et de Coiffure",
            "commune": "71222"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0721684P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint-Charles Sainte-Croix - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers commerce, comptabilit\u00e9, gestion - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'informatique",
            "commune": "72181"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0730760E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "73011"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0730763H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Ambroise - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce de la gestion administrative et comptable",
            "commune": "73065"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0730813M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Chamb\u00e9ry-la-Motte Servolex",
            "commune": "73179"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0610694Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "61006"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622257S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Pas-de-Calais - site d'Arras",
            "commune": "62817"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0623723K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Pas-de-Calais - site de Radinghem",
            "commune": "62685"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0630001J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal",
            "commune": "63003"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0630018C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Blaise Pascal",
            "commune": "63113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0630020E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Sidoine Apollinaire",
            "commune": "63113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0631032E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre",
            "commune": "63125"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0631068U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Godefroy de Bouillon",
            "commune": "63113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0651026M",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e Concept Formation Ecole de coiffure",
            "commune": "65440"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660010C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Arago",
            "commune": "66136"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660768B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Louis-De-Gonzague",
            "commune": "66136"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670002N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Schur\u00e9",
            "commune": "67021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0671685T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Obernai",
            "commune": "67348"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672582T",
        "fields": {
            "nom": "Cours Saint Thomas d'Aquin (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "67500"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672604S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marc Bloch",
            "commune": "67043"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0673122E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Novagora",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680007N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fr\u00e9d\u00e9ric-Auguste Bartholdi",
            "commune": "68066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690031J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Antoine de Saint-Exup\u00e9ry",
            "commune": "69384"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690038S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Martini\u00e8re Duch\u00e8re",
            "commune": "69389"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690042W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Colbert",
            "commune": "69388"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690279D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Saint-Genis-Laval",
            "commune": "69204"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690520R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Favorite Sainte Th\u00e9r\u00e8se",
            "commune": "69385"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690554C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception",
            "commune": "69266"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690631L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 ICOF",
            "commune": "69385"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0692517L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Camus",
            "commune": "69286"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922149L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent  Auffray, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie-tourisme, de la sant\u00e9 et du social",
            "commune": "92024"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922427N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Claude Garamont, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des industries et arts graphiques",
            "commune": "92025"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922682R",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e du Racing-M\u00e9tro 92",
            "commune": "92060"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930116W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Wallon",
            "commune": "93001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930830X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Schweitzer",
            "commune": "93062"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930961P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Esp\u00e9rance",
            "commune": "93005"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931565W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Flora Tristan",
            "commune": "93051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931796X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 O R T",
            "commune": "93048"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931797Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jean-Baptiste de la Salle - lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des applications de l'\u00e9nergie \u00e9lectrique et de leur maintenance",
            "commune": "93066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932036H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Fran\u00e7oise Cabrini",
            "commune": "93051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932047V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Evariste Galois - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'audiovisuel",
            "commune": "93051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932048W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Cendrars",
            "commune": "93071"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932116V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e9nie Cotton - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers cr\u00e9ation graphique, num\u00e9rique et d\u00e9veloppement de l'entreprise",
            "commune": "93048"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932619S",
        "fields": {
            "nom": "lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Germain",
            "commune": "93029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940112L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9",
            "commune": "94017"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940120V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcelin Berthelot",
            "commune": "94068"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941719H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Epin",
            "commune": "94081"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941943B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Ozar Hatorah Gar\u00e7ons",
            "commune": "94028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942354Y",
        "fields": {
            "nom": "lgt ensemble sainte marie",
            "commune": "94028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951673C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Eiffel, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du g\u00e9nie \u00e9lectrique et des m\u00e9tiers du tertiaire",
            "commune": "95219"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951723G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Montesquieu",
            "commune": "95306"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951940T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Ozar Hatorah",
            "commune": "95585"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0952158E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Ricoeur",
            "commune": "95351"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710804X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Baie-Mahault",
            "commune": "97103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710922A",
        "fields": {
            "nom": "LGT Yves LEBORGNE (ex LGT Poirier de GISSAC)",
            "commune": "97128"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720003W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bellevue",
            "commune": "97209"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720350Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Frantz Fanon",
            "commune": "97230"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720871P",
        "fields": {
            "nom": "Centre SAINT RAPHAEL HORS CONTRAT",
            "commune": "97229"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720909F",
        "fields": {
            "nom": "Annexe LGT Prive Seminaire-Coll\u00e8ge Sainte-Marie",
            "commune": "97221"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730001N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Felix Ebou\u00e9",
            "commune": "97302"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730196A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L\u00e9on-Gontran Damas",
            "commune": "97309"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9740053P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Brassens - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'automobile",
            "commune": "97411"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741185V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique le Verger",
            "commune": "97418"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741206T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de Bois d'Olive",
            "commune": "97416"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741233X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Nelson Mandela - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gestion des entreprises - administrative, comptable, financi\u00e8re, commerciale, informatique",
            "commune": "97410"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741263E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Lagourgue",
            "commune": "97422"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741556Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent  priv\u00e9 Maison Blanche",
            "commune": "97415"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9840386X",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE POLYVALENT TUIANU LE GAYIC",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740046Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Versoie",
            "commune": "74281"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740082M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 saint michel",
            "commune": "74010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740092Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Famille",
            "commune": "74224"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740098E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "74256"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740143D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St Jean Bosco Les Cordeliers",
            "commune": "74081"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0741443S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Croix des Neiges",
            "commune": "74001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750106H",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e CCIP Centre des Formations Industrielles",
            "commune": "75120"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750428H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques MONOD - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des carri\u00e8res sanitaires et sociales",
            "commune": "75105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750558Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Poiret",
            "commune": "75111"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750612H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique Ecole Nationale Sup\u00e9rieure des Arts Appliqu\u00e9s",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750650Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent d'Alembert - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la mode",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750656F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Lavoisier",
            "commune": "75105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750669V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jules Ferry",
            "commune": "75109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750672Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique Duperr\u00e9 Ecole Sup\u00e9rieure des Arts Appliqu\u00e9s",
            "commune": "75103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750676C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Dorian - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la m\u00e9catronique, de la topographie et de la verrerie",
            "commune": "75111"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750698B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Claude Bernard",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750711R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Bergson",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753109X",
        "fields": {
            "nom": "Cours priv\u00e9 Saint-John Perse (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753377N",
        "fields": {
            "nom": "IPECOM Pr\u00e9pa Sciences (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753818T",
        "fields": {
            "nom": "Cours Ren\u00e9 R\u00e9aumur (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753829E",
        "fields": {
            "nom": "Etablissement priv\u00e9 Claude Bernard",
            "commune": "75105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753845X",
        "fields": {
            "nom": "Cours Montaigne (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753857K",
        "fields": {
            "nom": "Ecole du Champ de Mars (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75107"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753870Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Cours Hattemer",
            "commune": "75108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753894A",
        "fields": {
            "nom": "Cours Socrate (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753895B",
        "fields": {
            "nom": "Cours Moli\u00e8re (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753911U",
        "fields": {
            "nom": "L'Ecole (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755602G",
        "fields": {
            "nom": "Cours Technique Privee Akiba",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755849A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 EIB The Victor Hugo School",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755896B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 MCCAXES",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755898D",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Canadienne de Paris",
            "commune": "75108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760076V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Pr\u00e9vost",
            "commune": "76447"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760091L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jeanne d'Arc",
            "commune": "76540"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760095R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal",
            "commune": "76540"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760110G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcel Sembat",
            "commune": "76681"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0573122J",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e L'Etoile du Matin",
            "commune": "57188"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0573172N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Sainte Chr\u00e9tienne",
            "commune": "57606"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0573491K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ernest Cuvelette",
            "commune": "57240"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0573320Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Raymond Mondon - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie-restauration",
            "commune": "57463"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0580055V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Challuy",
            "commune": "58051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830032J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent de Lorgues Thomas Edison",
            "commune": "83072"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830042V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Antoine de Saint-Exup\u00e9ry",
            "commune": "83118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830923C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Langevin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie",
            "commune": "83126"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831440P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Albert Camus",
            "commune": "83061"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860005N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cit\u00e9 technique Edouard Branly",
            "commune": "86066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0861223M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e pilote innovant International",
            "commune": "86115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0062150E",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9e Mouratoglou international school",
            "commune": "06018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0180005H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Alain Fournier",
            "commune": "18033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0180006J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marguerite de Navarre",
            "commune": "18033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0210019G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Le Castel",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0210032W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de la C\u00e9ramique Henry Moisand, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "21351"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211033J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique Gustave Eiffel",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211089V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Saint Joseph - La salle",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0280007F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Marceau",
            "commune": "28085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0280015P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Emile Zola",
            "commune": "28088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0360002G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Rollinat",
            "commune": "36006"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0360005K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pasteur",
            "commune": "36018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0360017Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Ch\u00e2teauroux",
            "commune": "36044"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370001A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L\u00e9onard de Vinci",
            "commune": "37003"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370037P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Choiseul",
            "commune": "37261"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370737A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Denis",
            "commune": "37132"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370748M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St-Gatien - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'habitat et de la construction",
            "commune": "37122"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0410001D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Augustin Thierry",
            "commune": "41018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0410954P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "41269"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0410959V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Claudel",
            "commune": "41018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0441992B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pays de Retz",
            "commune": "44131"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442309W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alcide d'Orbigny",
            "commune": "44018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450040Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique en For\u00eat",
            "commune": "45208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450050K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Zay",
            "commune": "45234"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450062Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Duhamel du Monceau",
            "commune": "45252"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592976P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 H\u00e9l\u00e8ne Boucher",
            "commune": "59574"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593462T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Nord - site des Sains-du-Nord",
            "commune": "59525"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450782F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Voltaire",
            "commune": "45234"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0451462V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Monod",
            "commune": "45284"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0451535Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole des barres \u00e0 Nogent-sur-Vernisson",
            "commune": "45229"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0491966W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Bergson",
            "commune": "49007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0530011Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Douanier Rousseau",
            "commune": "53130"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0530949U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Raoul Vadepied",
            "commune": "53097"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0600001A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F\u00e9lix Faure",
            "commune": "60057"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0600009J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Rostand",
            "commune": "60141"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0600015R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mireille Grenet",
            "commune": "60159"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0600020W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie",
            "commune": "60463"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0710042K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Vincenot",
            "commune": "71263"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601699W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Esprit",
            "commune": "60057"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601824G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jeanne Hachette",
            "commune": "60057"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0711422K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Hilaire de Chardonnet",
            "commune": "71076"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0711755X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 du Sacr\u00e9-Coeur",
            "commune": "71342"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720012X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Racan",
            "commune": "72071"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750671X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Edgar Quinet",
            "commune": "75109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750677D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Elisa Lemonnier",
            "commune": "75112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750683K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Claude Monet",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753834K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Yabn\u00e9",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753844W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Genevi\u00e8ve",
            "commune": "75106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753883N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Edgar Poe",
            "commune": "75110"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753915Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Blomet",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753916Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Elisabeth",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753933T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint Louis de Gonzague",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753941B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Gerson",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781952Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Sonia Delaunay",
            "commune": "78674"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782567S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie",
            "commune": "78646"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783140P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mansart",
            "commune": "78545"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850027T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Rosa Parks - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des sciences et technologies de la construction et de l'industrie",
            "commune": "85191"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0890032B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Chevalier d'Eon",
            "commune": "89418"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0630019D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e international Jeanne d'Arc",
            "commune": "63113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741173G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Moulin Joli",
            "commune": "97408"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0631861F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Descartes",
            "commune": "63124"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690026D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral du Parc",
            "commune": "69386"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690029G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Lacassagne",
            "commune": "69383"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690037R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Martini\u00e8re Diderot",
            "commune": "69381"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690522T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Aux Lazaristes",
            "commune": "69385"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0691654Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Champagnat",
            "commune": "69238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9760363R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de Bandr\u00e9l\u00e9 - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "97603"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220097L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "22070"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220099N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 St Joseph",
            "commune": "22093"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290008B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Amiral Ronarc'h",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290069T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Auguste Brizeux",
            "commune": "29232"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290071V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Yves Th\u00e9pot",
            "commune": "29232"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290338K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Anne",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693044J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Paul Sartre",
            "commune": "69029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693478F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Condorcet",
            "commune": "69290"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0694026B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral Rosa Parks",
            "commune": "69143"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0700009E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Augustin Cournot",
            "commune": "70279"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0700018P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Colomb",
            "commune": "70310"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0711068A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Fontaines",
            "commune": "71202"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720010V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Mans",
            "commune": "72257"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010006B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Saint-Exup\u00e9ry - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et des services - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des \u00e9nergies du b\u00e2timent",
            "commune": "01033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010070W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Pierre",
            "commune": "01053"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010072Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent international",
            "commune": "01160"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010819K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Bourg-en-Bresse",
            "commune": "01053"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010878Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "01071"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0011119L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Arbez Carme - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la plasturgie et des outillages",
            "commune": "01031"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0021476U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard De Vinci - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des \u00e9co-sciences et des \u00e9co-technologies",
            "commune": "02722"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0721478R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph La Salle",
            "commune": "72247"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0721686S",
        "fields": {
            "nom": "Cours priv\u00e9 hors contrat FFSA Acad\u00e9my",
            "commune": "72181"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0721710T",
        "fields": {
            "nom": "CHATEAU DU MARQUIS DE SAVONNIERES",
            "commune": "72049"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0730003G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marlioz",
            "commune": "73008"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0730029K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ambroise Croizat - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services en montagne",
            "commune": "73181"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0030036Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Th\u00e9odore de Banville",
            "commune": "03190"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170393K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Surg\u00e8res",
            "commune": "17434"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170027M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Josu\u00e9 Valin",
            "commune": "17300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170028N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Dautet",
            "commune": "17300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170029P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L\u00e9once Vieljeux",
            "commune": "17300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170103V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de Recouvrance",
            "commune": "17415"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0171428K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique de La Mer et du Littoral",
            "commune": "17058"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0171630E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Ecole d\u00e9mocratique Respire",
            "commune": "17194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190010H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Cabanis",
            "commune": "19031"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190012K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Simone Veil",
            "commune": "19031"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190018S",
        "fields": {
            "nom": "LPO Public Pierre Caraminot, Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du G\u00e9nie Civil",
            "commune": "19073"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190056H",
        "fields": {
            "nom": "Institut Jeanne d'Arc (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)",
            "commune": "19010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190058K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Bossuet",
            "commune": "19031"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0171157R",
        "fields": {
            "nom": "Ecole d'enseignement technique de l'arm\u00e9e de l'air 722 de Saintes",
            "commune": "17415"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0171418Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Saint-Exup\u00e9ry",
            "commune": "17300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190062P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre Dame de La Providence",
            "commune": "19275"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190609J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Meymac",
            "commune": "19136"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211173L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Plombieres-les-Dijon",
            "commune": "21485"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0212228H",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e La crois\u00e9e des chemins",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220117H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie et des services aux entreprises",
            "commune": "22278"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0210036A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Beaune",
            "commune": "21054"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211551X",
        "fields": {
            "nom": "Cours priv\u00e9 Saint Dominique",
            "commune": "21501"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220027K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fulgence Bienven\u00fce",
            "commune": "22136"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220058U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Chaptal",
            "commune": "22278"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220060W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Eug\u00e8ne Freyssinet",
            "commune": "22278"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220065B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joseph Savina",
            "commune": "22362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0221032C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Caulnes",
            "commune": "22032"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0221031B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Merdrignac",
            "commune": "22147"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0230030H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Ahun",
            "commune": "23001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0250010A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Pergaud",
            "commune": "25056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0251028G",
        "fields": {
            "nom": "Institution Notre-Dame Saint-Jean-Lyc\u00e9e",
            "commune": "25056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0251711Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Claude Nicolas Ledoux",
            "commune": "25056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0251994G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Germaine Tillion",
            "commune": "25388"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260008T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral du Diois",
            "commune": "26113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260019E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Docteur Gustave Jaume",
            "commune": "26235"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260022H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Albert Triboulet",
            "commune": "26281"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260113G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Les Catalins - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du transport et de la logistique, de l'\u00e9nergie et des sciences appliqu\u00e9es",
            "commune": "26198"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260765R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Bourg-les-Valence",
            "commune": "26058"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290022S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul S\u00e9rusier",
            "commune": "29024"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290156M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis",
            "commune": "29026"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290198H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Esprit",
            "commune": "29105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290341N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Ch\u00e2teaulin",
            "commune": "29026"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0261277X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Les trois sources",
            "commune": "26058"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0261286G",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e Epseco",
            "commune": "26362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0261397C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Laurens - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'automobile",
            "commune": "26333"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290018M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Quimper-Br\u00e9houlou",
            "commune": "29058"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290034E",
        "fields": {
            "nom": "Lycee general et technologique Jean-Marie Le Bris",
            "commune": "29046"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290062K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Laennec",
            "commune": "29220"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290126E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Morlaix",
            "commune": "29151"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290174G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame de Kerbertrand",
            "commune": "29233"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290177K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame du Kreisker",
            "commune": "29259"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290206S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame de Kerbertrand",
            "commune": "29233"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0291654R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "29039"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0291758D",
        "fields": {
            "nom": "Centre d'instruction naval Ecole de Maistrance",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0292137R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Diwan",
            "commune": "29024"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300052U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Andr\u00e9 Chamson",
            "commune": "30350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0292047T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du L\u00e9on",
            "commune": "29105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300023M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Camus",
            "commune": "30189"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300077W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Bellevue",
            "commune": "30007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0310041B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Saint-Sernin",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0310044E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent D\u00e9odat de S\u00e9verac",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0301767H",
        "fields": {
            "nom": "Association Sports Etudes Hauts de N\u00eemes (Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e)",
            "commune": "30189"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0301778V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Pr\u00e9vert, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du management et de la gestion",
            "commune": "30243"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0381630R",
        "fields": {
            "nom": "Unite soins \u00e9tudes de l'acad\u00e9mie de Grenoble - annexe du Lyc\u00e9e Champollion",
            "commune": "38516"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0382270L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre du Terrail",
            "commune": "38314"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0351907H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Descartes",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0351930H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Providence",
            "commune": "35184"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0352318E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Brito",
            "commune": "35012"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0352341E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "35047"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0382854W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Charles",
            "commune": "38544"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0383072H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Priv\u00e9 Saint Marc",
            "commune": "38276"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0383525A",
        "fields": {
            "nom": "ATELIER DES POSSIBLES",
            "commune": "38133"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0390029V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent des m\u00e9tiers du bois",
            "commune": "39370"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0390786T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pr\u00e9 Saint Sauveur",
            "commune": "39478"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380033E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Vaucanson",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380053B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Gabriel Pravaz",
            "commune": "38315"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380063M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent La Saulaie",
            "commune": "38416"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420018S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Beauregard",
            "commune": "42147"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420027B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Brassens",
            "commune": "42186"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420031F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jean Puy",
            "commune": "42187"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420041S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Claude Fauriel",
            "commune": "42218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420044V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Simone Weil",
            "commune": "42275"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0421035X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Paul",
            "commune": "42218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0381599G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de l Edit",
            "commune": "38344"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0381683Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame des Victoires",
            "commune": "38563"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0381803D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Externat Notre Dame",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0421788R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Forez",
            "commune": "42094"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0422158T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Sal\u00e9sienne - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des technologies de la sant\u00e9, des soins et services aux personnes et aux collectivit\u00e9s",
            "commune": "42218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430113P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Yssingeaux",
            "commune": "43268"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0441653H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph la Joliverie",
            "commune": "44190"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0441982R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Bretagne",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442227G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Institut de formation aux m\u00e9tiers param\u00e9dicaux - Lyc\u00e9e m\u00e9tiers du bien-\u00eatre : esth\u00e9tique, cosm\u00e9tique, parfumerie et di\u00e9t\u00e9tique",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430953C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Emmanuel Chabrier",
            "commune": "43268"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440161L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph du Loquidy-La Salle",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440166S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame de Toutes Aides",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0460010L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Fran\u00e7ois Champollion",
            "commune": "46102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0480007X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Chaptal",
            "commune": "48095"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0480025S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "48095"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0480680D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gastronomie et de l'h\u00f4tellerie",
            "commune": "48140"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500112A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institut Notre-Dame",
            "commune": "50025"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500120J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et Technologique Institut Saint-Lo",
            "commune": "50002"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490946M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Sainte-Gemmes",
            "commune": "49278"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511130B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jean XXIII",
            "commune": "51454"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0510006E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Pierre Bayen",
            "commune": "51108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511901P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Colbert",
            "commune": "51454"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0520019N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Philippe Lebon",
            "commune": "52250"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0530046M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Michel",
            "commune": "53062"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0520027X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique St Exup\u00e9ry",
            "commune": "52448"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0520679F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Estic",
            "commune": "52448"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0521032P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles de Gaulle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du design graphique et de la transformation du bois",
            "commune": "52121"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761343X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 la Ch\u00e2taigneraie",
            "commune": "76429"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761708U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 F\u00e9nelon",
            "commune": "76231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761710W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "76351"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761718E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Rey",
            "commune": "76108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761719F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur",
            "commune": "76540"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761735Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "76552"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0762920L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre de Coubertin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie",
            "commune": "76114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940882Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Michel",
            "commune": "94067"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133525L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Duby",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0770922J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gaston Bachelard",
            "commune": "77108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593077Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "59295"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0650058K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Peyramale Saint-Joseph",
            "commune": "65286"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0820899G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Baylet",
            "commune": "82186"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810068J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 d'Amboise",
            "commune": "81004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810079W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Ensemble scolaire Jeanne d'Arc",
            "commune": "81163"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810103X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "81065"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133015G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Mend\u00e8s France - lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'aeronautique",
            "commune": "13117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133406G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de la M\u00e9diterran\u00e9e",
            "commune": "13028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720030S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Bellevue",
            "commune": "72181"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0841093G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e General et Technologique Lucie Aubrac",
            "commune": "84019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850079Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame de la Tourteli\u00e8re",
            "commune": "85182"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850118S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 l'Esp\u00e9rance",
            "commune": "85202"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850136L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la logistique et du transport",
            "commune": "85146"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860789R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Isaac de l'\u00e9toile",
            "commune": "86194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860903P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Union Chr\u00e9tienne",
            "commune": "86194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0861216E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Saint Thomas d'Aquin",
            "commune": "86211"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0881070K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Mirecourt",
            "commune": "88304"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0881383A",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technique priv\u00e9e Formapole-Epinal",
            "commune": "88160"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0881749Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent priv\u00e9 Bienheureux Frassati",
            "commune": "88285"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0900002N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Condorcet",
            "commune": "90010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0900004R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raoul Follereau",
            "commune": "90010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0210003P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Prieur de La C\u00f4te d'Or",
            "commune": "21038"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211090W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Benigne",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211909L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Marc Boivin",
            "commune": "21171"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910622G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Geoffroy-Saint-Hilaire",
            "commune": "91223"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910625K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Rosa Parks",
            "commune": "91421"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910676R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Cl\u00e9ment Ader",
            "commune": "91027"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0280667Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Pierre - Saint Paul",
            "commune": "28134"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910838S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Beth Rivkah",
            "commune": "91691"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0280706R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Chartres-Sours",
            "commune": "28380"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754666P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Passy-Saint Honor\u00e9",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911264E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 - Section de Technicien Sup\u00e9rieur - Classes Pr\u00e9paratoires aux Grandes Ecoles d'Optom\u00e9trie",
            "commune": "91122"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "6200650M",
        "fields": {
            "nom": "Institution Saint Paul (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9) Ajaccio",
            "commune": "2A004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911945V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marguerite Yourcenar",
            "commune": "91432"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920136Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Newton-Enrea",
            "commune": "92024"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920141D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Joliot-Curie",
            "commune": "92050"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920147K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Langevin",
            "commune": "92073"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920799U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Richelieu",
            "commune": "92063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920802X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Pierre Vernant",
            "commune": "92072"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920875B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie",
            "commune": "92051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920904H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie La Croix",
            "commune": "92002"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920906K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "92014"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920916W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Source",
            "commune": "92048"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920919Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de Sainte Croix",
            "commune": "92051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920985W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Trinit\u00e9",
            "commune": "92051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0921399W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maurice Genevoix",
            "commune": "92049"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0921594H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Michel Ange",
            "commune": "92078"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0071125K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Aubenas",
            "commune": "07019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0071351F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Xavier Mallet",
            "commune": "07319"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0080027L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Monge",
            "commune": "08105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0080045F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Bayle",
            "commune": "08409"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0080053P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Thomas Masaryk",
            "commune": "08490"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0080081V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Mabillon",
            "commune": "08409"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0080082W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Paul",
            "commune": "08105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271070S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "27229"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831317F",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et tecnologique priv\u00e9e - Cours priv\u00e9 Mirabeau",
            "commune": "83137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840004Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Th\u00e9odore Aubanel",
            "commune": "84007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840005Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Philippe de Girard",
            "commune": "84007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840026X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de l'Arc",
            "commune": "84087"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840059H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Louis Pasteur",
            "commune": "84007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840075A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Louis",
            "commune": "84087"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840083J",
        "fields": {
            "nom": "Ecole h\u00f4teli\u00e8re priv\u00e9e",
            "commune": "84007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840918S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Val de Durance",
            "commune": "84089"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840940R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Jean Baptiste de La Salle",
            "commune": "84007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0841158C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Gabriel",
            "commune": "84138"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850076W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jean XXIII",
            "commune": "85109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850086G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 St Gabriel St Michel - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des technologies de l'\u00e9lectronique de l'\u00e9lectrotechnique de la m\u00e9canique",
            "commune": "85238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850152D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Lu\u00e7on-P\u00e9tr\u00e9",
            "commune": "85216"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0851344Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du bois et de l'habitat",
            "commune": "85092"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0851642Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois d'Assise",
            "commune": "85191"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870015U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Gay Lussac",
            "commune": "87085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870045B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Bernard Palissy",
            "commune": "87161"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870050G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Baptiste Darnet",
            "commune": "87187"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870118F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raoul Dautry",
            "commune": "87085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0871030X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie, restauration et de l'alimentation",
            "commune": "87085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0875023M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Maryse Basti\u00e9",
            "commune": "87085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0875089J",
        "fields": {
            "nom": "LE POINT DU JOUR",
            "commune": "87045"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0880021V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre-Mend\u00e8s France - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la conception, de l'automatique et de l'\u00e9nergie",
            "commune": "88160"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0880030E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral La Haie Griselle",
            "commune": "88196"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0880055G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Ferry",
            "commune": "88413"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0880097C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "88383"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0881710F",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e Institution Saint Dominique",
            "commune": "88028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911021R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois-Joseph Talma",
            "commune": "91114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911346U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Einstein",
            "commune": "91549"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911632E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Cassin",
            "commune": "91021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0912163G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Langevin",
            "commune": "91549"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920132U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Camus",
            "commune": "92009"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920134W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Pr\u00e9vert",
            "commune": "92012"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920135X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Emmanuel Mounier",
            "commune": "92019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920143F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral La Folie Saint-James",
            "commune": "92051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920150N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de Prony, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du bois, de l'\u00e9b\u00e9nisterie, de la technique de l'architecture et de l'habitat",
            "commune": "92004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920170K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Florian, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la beaut\u00e9 et de la vente",
            "commune": "92071"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920898B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Rambam",
            "commune": "92012"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920908M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Thomas de Villeneuve",
            "commune": "92022"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920930L",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Saint Pie X",
            "commune": "92064"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0921365J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Madeleine Danielou",
            "commune": "92063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761713Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 la Providence",
            "commune": "76429"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0762879S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Vall\u00e9e du Cailly",
            "commune": "76216"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0762911B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Galil\u00e9e - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la chimie et des biotechnologies",
            "commune": "76475"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0763112V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 la Providence",
            "commune": "76259"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0770918E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Uruguay France - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du social et de la sant\u00e9",
            "commune": "77014"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0770933W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Amyot",
            "commune": "77288"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771246L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Bossuet",
            "commune": "77284"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771720B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Guy Gasnier-Sainte Bathilde",
            "commune": "77108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772312V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Flora Tristan - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'administration des PME-PMI - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la mode",
            "commune": "77305"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781860Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Les Pierres Vives",
            "commune": "78124"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781884Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Condorcet",
            "commune": "78335"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783350T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Jean et Hulst",
            "commune": "78646"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783351U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame du Grandchamp",
            "commune": "78646"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783548H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Franco Allemand",
            "commune": "78117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783737N",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Institut FFGOLF Haut niveau",
            "commune": "78356"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0790007D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maurice Genevoix",
            "commune": "79049"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0790078F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Andr\u00e9",
            "commune": "79191"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0790706N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Bressuire",
            "commune": "79049"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0800001S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Boucher de Perthes",
            "commune": "80001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0800046R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Mendes France",
            "commune": "80620"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810012Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s",
            "commune": "81060"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810030T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Las Cases",
            "commune": "81140"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0820016X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois Mitterrand",
            "commune": "82112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0820020B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Jules Michelet",
            "commune": "82121"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0820021C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bourdelle",
            "commune": "82121"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0820883P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Claude Nougaro",
            "commune": "82126"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830095C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Marie",
            "commune": "83126"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0381886U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Vienne-Seyssuel",
            "commune": "38544"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0382170C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Paul-Louis Merlin",
            "commune": "38421"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0382203N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pablo Neruda - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectricit\u00e9 et de ses environnements connect\u00e9s",
            "commune": "38421"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0382920T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie",
            "commune": "38151"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0383053M",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e Academy",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0383242T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral international Europole",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0383349J",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e Charmilles",
            "commune": "38421"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0390812W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Poligny",
            "commune": "39434"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420008F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent J\u00e9r\u00e9mie de la Rue",
            "commune": "42052"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420034J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Carnot",
            "commune": "42187"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420973E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Paul Forez",
            "commune": "42147"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0421022H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Marie La Grand'Grange",
            "commune": "42207"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0421023J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Paul",
            "commune": "42187"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0421034W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9",
            "commune": "42218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0421168S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Montbrison - site de Saint-Genest-Malifaux",
            "commune": "42224"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0421858S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Noir\u00e9table",
            "commune": "42159"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0422132P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral l'Astr\u00e9e",
            "commune": "42019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0422318S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre",
            "commune": "42149"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430021P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Simone Weil",
            "commune": "43157"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430055B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Chartreuse Paradis",
            "commune": "43041"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430132K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Saugues",
            "commune": "43234"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440176C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Dominique",
            "commune": "44162"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0492420P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Aubin la Salle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9nergie, des syst\u00e8mes m\u00e9caniques et des applications num\u00e9riques",
            "commune": "49323"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500016W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Fran\u00e7ois Millet",
            "commune": "50129"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500049G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Robert de Mortain - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des carri\u00e8res du sanitaire et du social",
            "commune": "50359"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500119H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 S\u00e9vign\u00e9",
            "commune": "50218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922249V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Montesquieu",
            "commune": "92060"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922653J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 la Salle Saint Nicolas, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "92040"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930965U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Henri Matisse",
            "commune": "93048"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931584S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Rostand",
            "commune": "93078"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931799A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 F\u00e9nelon",
            "commune": "93074"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932031C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles de Gaulle",
            "commune": "93064"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932046U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du transport",
            "commune": "93073"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932119Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e8ne Henaff - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9nergie",
            "commune": "93006"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932126F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Rabelais - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et de la restauration",
            "commune": "93030"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932229T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Le Rolland - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la conception et de la r\u00e9alisation de syst\u00e8mes industriels",
            "commune": "93029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932577W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Germaine Tillion",
            "commune": "93013"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932672Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Priv\u00e9 La Fraternit\u00e9",
            "commune": "93071"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932691V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 IQRA",
            "commune": "93008"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932729L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Association pour la Connaissance et le Savoir",
            "commune": "93071"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940124Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Hector Berlioz",
            "commune": "94080"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940880W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Albert de Mun",
            "commune": "94052"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940881X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Montalembert",
            "commune": "94052"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941972H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fernand L\u00e9ger - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la maintenance et de l'apr\u00e8s vente automobile",
            "commune": "94041"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942025R",
        "fields": {
            "nom": "L'Ecole Heureuse",
            "commune": "94001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942281U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 \u00c9ducactive",
            "commune": "94078"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942376X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 cours du hameau",
            "commune": "94073"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950641F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s",
            "commune": "95018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950646L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Cassin",
            "commune": "95277"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950651S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Pr\u00e9vert",
            "commune": "95607"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950666H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Braque",
            "commune": "95018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950785M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "95582"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951753P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L\u00e9onard de Vinci",
            "commune": "95580"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951763A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Jouvet",
            "commune": "95607"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951811C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fernand et Nadia L\u00e9ger, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du social, de la sant\u00e9, des services",
            "commune": "95018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951922Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Saint-Sa\u00ebns",
            "commune": "95197"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951994B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 ORT",
            "commune": "95680"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0952134D",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Beth Yaacov",
            "commune": "95585"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "7200123W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de Balagne",
            "commune": "2B134"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710054G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Maitrise de Massabielle",
            "commune": "97120"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710774P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Faustin Fl\u00e9ret",
            "commune": "97116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710940V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Sonny RUPAIRE",
            "commune": "97129"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9711252J",
        "fields": {
            "nom": "Cit\u00e9 Scolaire Robert WEINUM Lyc\u00e9e",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720002V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Schoelcher",
            "commune": "97209"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720004X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joseph GAILLARD (Pte des N\u00e8gres)",
            "commune": "97209"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720063L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph de Cluny",
            "commune": "97209"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720692V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Nord Atlantique",
            "commune": "97228"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720695Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Acajou 2",
            "commune": "97213"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720829U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 S\u00e9minaire Coll\u00e8ge Sainte Marie",
            "commune": "97209"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720888H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent (Lyc\u00e9e du Num\u00e9rique, du Design et des Arts Appliqu\u00e9s Victor ANICET (Ex Saint-James)",
            "commune": "97225"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730108E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gaston Monnerville",
            "commune": "97304"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730309Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Melkior-Garr\u00e9 - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et de la restauration",
            "commune": "97302"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730364H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Macouria",
            "commune": "97305"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9740002J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Roland Garros",
            "commune": "97422"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9740054R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Lislet Geoffroy",
            "commune": "97411"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9740471U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Amiral Pierre Bouvet",
            "commune": "97410"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741087N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Boisjoly Potier",
            "commune": "97422"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741255W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 catholique La Salle Saint Charles",
            "commune": "97416"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9760380J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de Mamoudzou sud",
            "commune": "97611"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9830002K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La P\u00e9rouse",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9830672N",
        "fields": {
            "nom": "INT. JAMES COOK - HIGH SCHOOL",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9830693L",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE POLYVALENT DU MONT-DORE",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9840268U",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE TECHNOLOGIQUE HOTELIER DE TAHITI",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9840394F",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE POLYVALENT PRIVE SAMUEL RAAPOTO",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9840465H",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE PRIVEE LA MENNAIS",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9870026P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Wallis et Futuna",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0752803P",
        "fields": {
            "nom": "International School of Paris (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753827C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Louise de Marillac",
            "commune": "75105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753838P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Saint Sulpice",
            "commune": "75106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753840S",
        "fields": {
            "nom": "Enseignement priv\u00e9 Stanislas (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755709Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Priv\u00e9 Sainte-Louise",
            "commune": "75120"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755880J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Ecole D\u00e9mocratique de Paris",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0280019U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Rotrou",
            "commune": "28134"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340937J",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technique priv\u00e9e Ruffel",
            "commune": "34300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940129E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Mac\u00e9 - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la m\u00e9tallurgie, de la maintenance industrielle et \u00e9lectronique",
            "commune": "94081"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0610006A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Mezeray-Gabriel",
            "commune": "61006"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0342225J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Fr\u00eache,  lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gastronomie, de l'h\u00f4tellerie et du tourisme",
            "commune": "34172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0580761M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Maurice Genevoix",
            "commune": "58095"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0780515L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Les Sept Mares",
            "commune": "78383"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0501219D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Curie-Corot",
            "commune": "50502"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0611148S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet",
            "commune": "61293"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0352236R",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e Sainte Marie",
            "commune": "35306"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440029T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Livet",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0561404X",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e Saint Thomas d'Aquin",
            "commune": "56014"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590072H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de l'Europe - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de l'\u00c9nergie, du Num\u00e9rique et de la M\u00e9tallurgie",
            "commune": "59183"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590101P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique des Flandres",
            "commune": "59295"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590116F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral F\u00e9nelon",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590117G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Pasteur",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590122M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Valentine Labb\u00e9 - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de la Biologie, de la Biochimie et des Biotechnologies, de la Sant\u00e9 et du Social",
            "commune": "59368"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590182C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Baudelaire",
            "commune": "59512"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590192N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ernest Couteaux",
            "commune": "59526"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590223X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Hainaut",
            "commune": "59606"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592928M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de l'H\u00f4tellerie Restauration - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de l'Esth\u00e9tique et de la Coiffure",
            "commune": "59033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593034C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Th\u00e9ophile Legrand",
            "commune": "59365"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593058D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Vauban - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "59183"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593138R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Michel",
            "commune": "59571"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593139S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur",
            "commune": "59599"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0596281G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 de Genech",
            "commune": "59258"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620052V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Branly - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du B\u00e2timent et des Energies renouvelables, de l'Industrie des terres d'Opale",
            "commune": "62160"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620120U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Anatole France",
            "commune": "62516"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622110G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Pierre",
            "commune": "62193"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622114L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Paul",
            "commune": "62498"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622116N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Malassise",
            "commune": "62525"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622949U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mariette - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers des activit\u00e9s commerciales et administratives",
            "commune": "62160"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0623902E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Marguerite Yourcenar - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de la personne, sant\u00e9, social et de l'H\u00f4tellerie Restauration",
            "commune": "62126"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0623981R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Vauban",
            "commune": "62014"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0624109E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Giraux Sannier - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de l'Industrie des Terres d'Opale",
            "commune": "62758"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0624141P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de la Maintenance Industrielle des Terres d'Opale",
            "commune": "62193"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831243A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bonaparte",
            "commune": "83137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060009C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste Renoir",
            "commune": "06027"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060011E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Carnot",
            "commune": "06029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060014H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Ferry",
            "commune": "06029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060033D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Honor\u00e9 d'Estienne d'Orves - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la comptabilit\u00e9",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060034E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent h\u00f4telier Tourisme Paul Augier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et du tourisme",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061478Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du b\u00e2timent et travaux publics",
            "commune": "06004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061691F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Thierry Maulnier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la chimie",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061987C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de la Montagne",
            "commune": "06153"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500127S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Le Bon Sauveur",
            "commune": "50502"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0580076T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique et professionnel priv\u00e9 Simone Dounon",
            "commune": "58086"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0090015T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pyr\u00e8ne",
            "commune": "09225"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0100003Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gaston Bachelard",
            "commune": "10033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0100046W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois de Sales",
            "commune": "10387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0100047X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Bernard",
            "commune": "10387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0101016A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Edouard Herriot",
            "commune": "10362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0110677B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Castelnaudary",
            "commune": "11076"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0111048E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ernest Ferroul",
            "commune": "11203"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0120022J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Ferdinand Foch",
            "commune": "12202"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0120937D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Rodez-la-Roque",
            "commune": "12202"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130001F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Emile Zola",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130011S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique Louis Pasquet - lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des \u00e9nergies et de l'industrie",
            "commune": "13004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130036U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique P\u00e9rier",
            "commune": "13208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130039X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Saint Charles",
            "commune": "13201"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130051K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique Marie Curie",
            "commune": "13205"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130143K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Langevin",
            "commune": "13056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130164H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alphonse Daudet",
            "commune": "13108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131344R",
        "fields": {
            "nom": "Cours Bastide (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)",
            "commune": "13206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131398Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Maximilien de Sully",
            "commune": "13206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131656E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Valabre",
            "commune": "13041"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0132210G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Lurcat",
            "commune": "13056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0160010Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Elie Vinet",
            "commune": "16028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311323V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Rive Gauche",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311334G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Edmond Rostand - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du bois",
            "commune": "31042"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312686B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Saint-Exup\u00e9ry - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la productique et de la maintenance a\u00e9ronautique",
            "commune": "31069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312915A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9on Blum",
            "commune": "31582"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312970K",
        "fields": {
            "nom": "LGT PR INSTITUT PRIVE ALIF",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0320002D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pardailhan",
            "commune": "32013"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0320025D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent d'Artagnan - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "32296"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340028W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Vallot",
            "commune": "34142"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340042L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Mermoz",
            "commune": "34172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340076Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot-Curie",
            "commune": "34301"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340128E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de l'H\u00e9rault",
            "commune": "34172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0342019K",
        "fields": {
            "nom": "Ecole priv\u00e9e bilingue internationale",
            "commune": "34022"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0342266D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral, Cit\u00e9 scolaire Fran\u00e7oise Combes",
            "commune": "34172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0342298N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint-Guilhem",
            "commune": "34079"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0342410K",
        "fields": {
            "nom": "Establiment Privat Leon Cordas (Ecole du second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e)",
            "commune": "34172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350029S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joliot-Curie",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350053T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bertrand d'Argentr\u00e9",
            "commune": "35360"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350769W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jean-Baptiste Le Taillandier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la vente et du commerce",
            "commune": "35115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350776D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Vincent Providence",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0031082K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Val\u00e9ry Larbaud",
            "commune": "03095"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0040027H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alexandra David Neel",
            "commune": "04070"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0040034R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Le Sacr\u00e9-Coeur",
            "commune": "04070"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060673Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Stanislas",
            "commune": "06029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060674A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 F\u00e9n\u00e9lon",
            "commune": "06069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060777M",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Technique priv\u00e9e ILEC",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0062094U",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Cours Priv\u00e9 Cyrano",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271581X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Cl\u00e9ment Ader",
            "commune": "27056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911496G",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e d'Etudes Dirig\u00e9es",
            "commune": "91587"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911913K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Vall\u00e9e de Chevreuse",
            "commune": "91272"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0270042Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Porte de Normandie",
            "commune": "27679"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271579V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique L\u00e9opold Sedar Senghor",
            "commune": "27229"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271580W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Malraux",
            "commune": "27275"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750695Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fresnel - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'optique",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750786X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Lazare Ponticelli",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0861451K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9e de Chenille \u00e0 Papillon",
            "commune": "86171"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010034G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Painlev\u00e9",
            "commune": "01283"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0240013J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Giraut de Borneil",
            "commune": "24164"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0240032E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Arnaud Daniel",
            "commune": "24352"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0241111C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Monbazillac",
            "commune": "24274"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330115W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Reclus",
            "commune": "33402"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331495W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 L'Assomption Ste Clotilde",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331501C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie Bastide",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331504F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Sauque",
            "commune": "33213"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331506H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Montesquieu",
            "commune": "33243"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331636Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin",
            "commune": "33227"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133314G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis - Sainte Marie",
            "commune": "13043"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133555U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Ami",
            "commune": "13206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133931C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral Priv\u00e9 Notre Dame De La Viste",
            "commune": "13215"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0134000C",
        "fields": {
            "nom": "sainte victoire international school",
            "commune": "13040"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0134004G",
        "fields": {
            "nom": "lyc\u00e9e priv\u00e9 saint charles",
            "commune": "13097"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0134106T",
        "fields": {
            "nom": "ESCAGI",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0134252B",
        "fields": {
            "nom": "lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Chateaurenard",
            "commune": "13027"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141157G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Institution Jeanne d'Arc",
            "commune": "14047"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141687H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Verne - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'automobile, des ing\u00e9nieries \u00e9lectriques et industrielles",
            "commune": "14437"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0142120D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Tellier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du g\u00e9nie \u00e9lectrique",
            "commune": "14174"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0142132S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Rabelais - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et de la restauration",
            "commune": "14341"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0142133T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Simon de Laplace -Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'habitat et des travaux publics",
            "commune": "14118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0150037J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Aurillac",
            "commune": "15014"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0150047V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 de la Communication Saint G\u00e9raud",
            "commune": "15014"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0150051Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Pr\u00e9sentation",
            "commune": "15187"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0160003S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marguerite de Valois",
            "commune": "16015"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0160020K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet",
            "commune": "16102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0160022M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Emile Roux",
            "commune": "16106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0541207U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Malzeville",
            "commune": "54339"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0550072E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Alfred Kastler",
            "commune": "55502"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560016N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Broc\u00e9liande - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du transport, de la logistique - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la maintenance des v\u00e9hicules industriels",
            "commune": "56075"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560181T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph - La Salle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9nergie",
            "commune": "56121"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0561607T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo",
            "commune": "56083"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0561627P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles de Gaulle",
            "commune": "56260"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0561641E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyv. Marcellin Berthelot - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des mat\u00e9riaux plastiques et composites et des outillages",
            "commune": "56184"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0561698S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Mac\u00e9",
            "commune": "56098"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0561981Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Diwan",
            "commune": "56260"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570058D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Vincent",
            "commune": "57463"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570086J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Courcelles-Chaussy",
            "commune": "57155"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570087K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Charles Jully - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers et des technologies innovantes",
            "commune": "57606"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570098X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean de Pange",
            "commune": "57631"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570210U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Notre Dame",
            "commune": "57534"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570216A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre Chanel",
            "commune": "57672"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570313F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de La Providence",
            "commune": "57672"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0542161F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Pierre de Coubertin",
            "commune": "54395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0542208G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Stanislas",
            "commune": "54578"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0550048D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Jeanne d'Arc",
            "commune": "55122"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0550754W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Verdun",
            "commune": "55545"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560098C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame du Voeu",
            "commune": "56083"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340991T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Nevers",
            "commune": "34172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332468D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique St Louis - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la biologie et de la chimie",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332601Y",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e Notre Dame du Rosaire",
            "commune": "33435"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0400017B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Duruy",
            "commune": "40192"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0400046H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Saint-Exup\u00e9ry",
            "commune": "40217"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0401002X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Haroun Tazieff - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du bois",
            "commune": "40279"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0470060K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Caprais",
            "commune": "47001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0492089E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Emmanuel Mounier",
            "commune": "49007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640017W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral exp\u00e9rimental Andr\u00e9 Malraux",
            "commune": "64122"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640130U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Immacul\u00e9e-Conception Beau Fr\u00eane",
            "commune": "64445"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640131V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Dominique",
            "commune": "64445"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911962N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marie Laurencin",
            "commune": "91386"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0150747F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'eau et de la gestion comptable",
            "commune": "15120"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "6200721P",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technique priv\u00e9e de l'ACA Ajaccio",
            "commune": "2A004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754045P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Catherine Labour\u00e9",
            "commune": "75114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951399E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alfred Kastler",
            "commune": "95127"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0770942F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Thibaut de Champagne",
            "commune": "77379"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771238C",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Saint Aspais",
            "commune": "77288"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940114N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Antoine de Saint-Exup\u00e9ry",
            "commune": "94028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941413A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9on Blum",
            "commune": "94028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941930M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gutenberg",
            "commune": "94028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370728R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame La Riche - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce et de l'informatique, sous le patronage de St-Fran\u00e7ois",
            "commune": "37261"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681792D",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e Mathias Gr\u00fcnewald",
            "commune": "68374"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0381660Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte C\u00e9cile",
            "commune": "38130"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442834S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Honor\u00e9 d'Estienne d'Orves",
            "commune": "44026"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672677W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marguerite Yourcenar",
            "commune": "67130"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672863Y",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Michael (2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0673134T",
        "fields": {
            "nom": "Ecole priv\u00e9e (lyc\u00e9e) Rhizomes",
            "commune": "67311"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680016Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Th\u00e9odore Deck",
            "commune": "68112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680151V",
        "fields": {
            "nom": "Institution Sainte Jeanne d'Arc",
            "commune": "68224"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0671609K",
        "fields": {
            "nom": "Coll\u00e8ge Episcopal Saint Etienne (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0671610L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institution Notre Dame",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0671636P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 ORT",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0671832C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Baptiste Schwilgu\u00e9",
            "commune": "67462"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672050P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Ecole commerciale priv\u00e9e",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942443V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e GT Saint-Joseph",
            "commune": "94076"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670041F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Meck",
            "commune": "67300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782540M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Rostand",
            "commune": "78361"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720833P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "72154"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0721549T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Paul - Notre-Dame",
            "commune": "72132"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922879E",
        "fields": {
            "nom": "If\u00e9a Emilie du Ch\u00e2telet",
            "commune": "92024"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0530052U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Don Bosco",
            "commune": "53147"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690535G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Chevreul Lestonnac",
            "commune": "69387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690574Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Chevreul",
            "commune": "69387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0730016W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Monge - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la cr\u00e9ation industrielle",
            "commune": "73065"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942269F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pauline Roland - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du transport et de la logistique",
            "commune": "94021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0530012A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique R\u00e9aumur - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 du social et de l'aide \u00e0 la personne",
            "commune": "53130"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0120061B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Joseph",
            "commune": "12300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311146C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte-Marie des Champs",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312356T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 OHR Torah - Leder institit",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0460038S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Etienne",
            "commune": "46042"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0810023K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo",
            "commune": "81099"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830015R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin",
            "commune": "83050"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831407D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Coudon",
            "commune": "83062"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860028N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin",
            "commune": "86165"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0861408N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Kyoto",
            "commune": "86194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930124E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcelin Berthelot",
            "commune": "93055"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932030B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Maurice Utrillo",
            "commune": "93072"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932117W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Lucie Aubrac",
            "commune": "93055"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0020034B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre M\u00e9chain",
            "commune": "02408"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0180008L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre-Emile Martin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'ingenierie de l'\u00e9nergie et de l'environnement",
            "commune": "18033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211074D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0281077U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Silvia Monfort - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des echanges internationaux",
            "commune": "28220"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0360505D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Cyr",
            "commune": "36088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370035M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Descartes",
            "commune": "37261"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370039S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul-Louis Courier",
            "commune": "37261"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370731U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Ursule",
            "commune": "37261"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0410002E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F Philibert Dessaignes",
            "commune": "41018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450107X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Louis",
            "commune": "45208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0451771F",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Secondaire Priv\u00e9e des Elans C",
            "commune": "45232"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0451775K",
        "fields": {
            "nom": "UPAYA-L'\u00e9cole par nature",
            "commune": "45130"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0492224B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de l'Hyrome",
            "commune": "49092"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0530016E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Lavoisier",
            "commune": "53147"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0710001R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Bonaparte",
            "commune": "71014"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0711137A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille Claudel",
            "commune": "71176"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0711729U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Emiland Gauthey, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la relation client\u00e8le et de la mode",
            "commune": "71076"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720029R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Montesquieu",
            "commune": "72181"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720033V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gabriel Touchard-Washington - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "72181"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750681H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Boulle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers d'art, d'architecture int\u00e9rieure et du design",
            "commune": "75112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753268V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Lur\u00e7at",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753815P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Petits Champs",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753850C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Thomas d'Aquin",
            "commune": "75107"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753890W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Charles P\u00e9guy",
            "commune": "75111"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753898E",
        "fields": {
            "nom": "Ensemble scolaire Eug\u00e8ne Napol\u00e9on - Saint Pierre Fourier",
            "commune": "75112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753935V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Georges Leven",
            "commune": "75112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753946G",
        "fields": {
            "nom": "Etablissement priv\u00e9 Notre-Dame des Oiseaux (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754037F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 La Plaine Monceau",
            "commune": "75108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754081D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Sainte Ursule-Louise de Bettignies",
            "commune": "75117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754860A",
        "fields": {
            "nom": "Cours Th\u00e9r\u00e8se Chappuis (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75107"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754924V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Priv\u00e9 Notre-Dame - Saint Vincent de Paul - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers de la Sant\u00e9 et du social",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782557F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Baptiste Poquelin, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du management et de la gestion",
            "commune": "78551"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782562L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Hoche",
            "commune": "78646"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782563M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Bruy\u00e8re",
            "commune": "78646"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782587N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Viollet-Le-Duc, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'habitat et du d\u00e9veloppement durable",
            "commune": "78683"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783447Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Simone Weil, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du nautisme",
            "commune": "78172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850006V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Cl\u00e9menceau",
            "commune": "85051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0851346B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Truffaut",
            "commune": "85047"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141418R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Les Rosiers",
            "commune": "14366"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220018A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste Pavie",
            "commune": "22070"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220023F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F\u00e9lix Le Dantec",
            "commune": "22113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220196U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Henri Avril - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la maintenance",
            "commune": "22093"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290013G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Lesven",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290070U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique Jean Chaptal",
            "commune": "29232"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290098Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cornouaille",
            "commune": "29232"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290108K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Dupuy de L\u00f4me",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560182U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jeanne d'Arc-Saint Ivy - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et du tourisme",
            "commune": "56178"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0011194T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de la Plaine de l'Ain",
            "commune": "01004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0011431A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "01348"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0020014E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gay Lussac",
            "commune": "02173"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0020031Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fr\u00e9d\u00e9ric et Ir\u00e8ne Joliot Curie",
            "commune": "02381"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0020032Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Claudel",
            "commune": "02408"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0020050U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Condorcet",
            "commune": "02691"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0020060E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Crezancy",
            "commune": "02239"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0021870X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Charles - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la s\u00e9curit\u00e9 et de la maintenance",
            "commune": "02173"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0021871Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "02321"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0021874B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint R\u00e9my",
            "commune": "02722"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0022006V",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e Notre Dame des Victoires",
            "commune": "02379"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0030084A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Beno\u00eet",
            "commune": "03190"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0572022N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent R\u00e9gional Felix Mayer",
            "commune": "57160"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0572027U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Baptiste Colbert",
            "commune": "57672"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0572757M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges de La Tour",
            "commune": "57463"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0573227Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis de Cormontaigne",
            "commune": "57463"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0573231C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Condorcet - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des sciences et des technologies de l' information et de la communication",
            "commune": "57638"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0573281G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de la Communication",
            "commune": "57463"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0573756Y",
        "fields": {
            "nom": "Centre Artistique et Technique de l'Esth\u00e9tique et de la Coiffure",
            "commune": "57283"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0580584V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Nevers-Cosne",
            "commune": "58086"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0631074A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 F\u00e9nelon - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social",
            "commune": "63113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0650005C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Victor Duruy - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services \u00e0 la personne et de l'industrie en montagne",
            "commune": "65059"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0650012K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Michelet",
            "commune": "65258"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0650025Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Th\u00e9ophile Gautier",
            "commune": "65440"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660059F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame de Bon Secours",
            "commune": "66136"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660077A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Louise-De-Marillac",
            "commune": "66136"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660655D",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technique priv\u00e9e Rive Gauche",
            "commune": "66136"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660699B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Perpignan - Theza",
            "commune": "66208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660856X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Rosa Luxemburg, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du nautisme",
            "commune": "66037"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660931D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre de la Mer",
            "commune": "66171"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0673131P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'ensegienement g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Odyss\u00e9e",
            "commune": "67329"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681839E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Storck  - Lyc\u00e9es des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie",
            "commune": "68112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690023A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Amp\u00e8re",
            "commune": "69382"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690032K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Juliette R\u00e9camier",
            "commune": "69382"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690097F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Claude Bernard - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la vente, des services et du commerce",
            "commune": "69264"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690542P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 des Chassagnes",
            "commune": "69149"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740009H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent des Gli\u00e8res",
            "commune": "74012"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740051D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Anna de Noailles",
            "commune": "74119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0741418P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Baudelaire",
            "commune": "74010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0741532N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de l'Albanais",
            "commune": "74225"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750026W",
        "fields": {
            "nom": "L'Enseignement par petits groupes (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750684L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Gabriel Faur\u00e9",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750689S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Paul Bert",
            "commune": "75114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750692V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Emile Dubois",
            "commune": "75114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750693W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Buffon",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750696Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Roger Verlomme",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750710P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique Auguste Renoir - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la photographie et de l'image",
            "commune": "75118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0751708Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Armand",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0752456M",
        "fields": {
            "nom": "Geoffroy Saint-Hilaire (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753376M",
        "fields": {
            "nom": "Cours Saint-John Perse (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753859M",
        "fields": {
            "nom": "Cours Fid\u00e8s (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75107"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754083F",
        "fields": {
            "nom": "Cours Carnot (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754101A",
        "fields": {
            "nom": "Ecole priv\u00e9e de Dessin technique et artistique Sornas",
            "commune": "75101"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754684J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Georges Brassens",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754971W",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Cours Progress",
            "commune": "75111"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755690C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Cours Hattemer",
            "commune": "75108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755883M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Sup Sant\u00e9",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760005T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Thomas Corneille",
            "commune": "76057"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760029U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Maurois",
            "commune": "76231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760032X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Anguier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la mise en forme des mat\u00e9riaux industriels et de l'\u00e9co-innovation",
            "commune": "76255"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760054W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Porte Oc\u00e9ane",
            "commune": "76351"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760072R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Guillaume Le Conqu\u00e9rant",
            "commune": "76384"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760093N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Camille Saint-Sa\u00ebns",
            "commune": "76540"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760096S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gustave Flaubert",
            "commune": "76540"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0333475Y",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e Montessori Bordeaux Mios",
            "commune": "33284"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910823A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Ile de France",
            "commune": "91661"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932074Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marcel Cachin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du travail social",
            "commune": "93070"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0270026G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel",
            "commune": "27284"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0270044B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Dum\u00e9zil",
            "commune": "27681"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271582Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marc Bloch",
            "commune": "27701"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271634E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Baptiste Decretot - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie, de la restauration et des services",
            "commune": "27375"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750657G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Montaigne",
            "commune": "75106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0040010P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique F\u00e9lix Esclangon",
            "commune": "04112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0240005A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maine de Biran",
            "commune": "24037"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0240024W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Bertran de Born",
            "commune": "24322"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0240026Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Albert Claveille - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'ing\u00e9nierie industrielle et de l'automobile",
            "commune": "24322"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0241125T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Antoine de Saint-Exup\u00e9ry",
            "commune": "24547"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0330022V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Montesquieu",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331488N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Elme",
            "commune": "33009"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331493U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Gen\u00e8s La Salle",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331499A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331556M",
        "fields": {
            "nom": "LGT priv\u00e9 Sainte Famille - Saintonge Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie et du b\u00e2timent",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0331590Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Vincent de Paul",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831616F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Rouvi\u00e8re",
            "commune": "83137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831646N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent du Val d'Argens",
            "commune": "83086"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860009T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Theuriet",
            "commune": "86078"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860021F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Guy Chauvet",
            "commune": "86137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860038Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ali\u00e9nor d'Aquitaine",
            "commune": "86194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930125F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Eluard",
            "commune": "93066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0281047L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fulbert",
            "commune": "28085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0371306U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "37072"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0371417P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet",
            "commune": "37122"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0410675L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame des Aydes",
            "commune": "41018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0410693F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Providence - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services \u00e0 la personne et aux organisations",
            "commune": "41018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754239A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Jean de Montmartre - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers priv\u00e9 de la vente et du commerce",
            "commune": "75118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754479L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Ozar Hatorah",
            "commune": "75111"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0021873A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 St Jean La Croix",
            "commune": "02691"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0030038A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du design et des arts verriers",
            "commune": "03321"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0030044G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Blaise de Vigen\u00e8re",
            "commune": "03254"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0030051P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Londres - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du bois, des \u00e9nergies et des services aux organisations",
            "commune": "03095"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0030073N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Procule",
            "commune": "03118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0030094L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole du Bourbonnais",
            "commune": "03190"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0080008R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Bazin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des technologies industrielles et de l'\u00e9nergie",
            "commune": "08105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0080018B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Vauban",
            "commune": "08190"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590221V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Wallon",
            "commune": "59606"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942430F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral les (H)Etres",
            "commune": "94003"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0371782L",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Secondaire Le point d'O",
            "commune": "37233"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590018Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jesse de Forest",
            "commune": "59036"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590042A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Camille Desmoulins",
            "commune": "59136"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590044C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph-Marie Jacquard",
            "commune": "59139"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590060V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alfred Kastler",
            "commune": "59172"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590214M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Colbert - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du num\u00e9rique et des technologies innovantes",
            "commune": "59599"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592913W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame des Anges",
            "commune": "59526"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0592969G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Dampierre",
            "commune": "59606"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593071T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Deforest de Lewarde",
            "commune": "59178"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0210015C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Carnot",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211986V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Les Marcs d'Or - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du b\u00e2timent et des travaux publics",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0280021W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Branly - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des sciences et de l'industrie",
            "commune": "28134"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0280036M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent R\u00e9mi Belleau - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce et de la gestion des entreprises",
            "commune": "28280"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0280665W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame",
            "commune": "28085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772276F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jehan de Chelles - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social",
            "commune": "77108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772310T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Simone Signoret",
            "commune": "77487"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0830025B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Aicard",
            "commune": "83069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593255T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole du Nord - site de Douai",
            "commune": "59178"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593395V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Lomme",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0595877T",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e Institut de gestion h\u00f4teli\u00e8re",
            "commune": "59599"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0596892W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'excellence Edgar Morin",
            "commune": "59178"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0597096T",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Sudbury Lilloise",
            "commune": "59009"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601831P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 St Joseph du Moncel",
            "commune": "60509"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0602184Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat Al Ghazali Creil",
            "commune": "60175"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0610018N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent des Andaines - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du bois et de la transition \u00e9cologique",
            "commune": "61168"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0610790C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de S\u00e9es",
            "commune": "61464"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0611304L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 hors contrat institut d'Argentr\u00e9 SEES",
            "commune": "61464"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0624474B",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat de Production Automobile de Lens (EPAL)",
            "commune": "62498"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0631034G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Marie",
            "commune": "63300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0631669X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie de la restauration et du tourisme",
            "commune": "63075"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660011D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Lurcat",
            "commune": "66136"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0660924W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Christian Bourquin",
            "commune": "66008"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670007U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Adrien Zeller",
            "commune": "67061"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670071N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Docteur Koeberl\u00e9",
            "commune": "67462"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0671618V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 S\u00e9minaire de Jeunes",
            "commune": "67511"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0673083M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Ecole Libre Sainte-Anne",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680003J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Rouffach",
            "commune": "68287"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680008P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Camille S\u00e9e",
            "commune": "68066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681222J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Colmar-Wintzenheim",
            "commune": "68374"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690028F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Saint-Just",
            "commune": "69385"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690132U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Brossolette",
            "commune": "69266"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690538K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Pierre Termier",
            "commune": "69388"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690550Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "69244"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690553B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Notre Dame",
            "commune": "69264"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690564N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institution des Chartreux",
            "commune": "69381"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0391146J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Pasteur Mont Roland",
            "commune": "39198"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420040R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Claude Lebois - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers transport et logistique - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers chaudronnerie et usinage",
            "commune": "42207"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420046X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Etienne Mimard",
            "commune": "42218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0420976H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Ensemble Scolaire La Salle Site Sainte Barbe",
            "commune": "42218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0421021G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Externat Saint Michel",
            "commune": "42218"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0421078U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Perreux",
            "commune": "42170"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0421088E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Montbrison - Pr\u00e9cieux",
            "commune": "42180"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430003V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Fayette",
            "commune": "43040"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430065M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Gabriel",
            "commune": "43268"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430098Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Anne Marie Martel - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services \u00e0 la personne, de la sant\u00e9, du social et du tertiaire",
            "commune": "43157"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0430968U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 europ\u00e9en Saint Jacques De Compostelle",
            "commune": "43157"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440119R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 h\u00f4telier Sainte Anne - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et de la restauration et de la sant\u00e9",
            "commune": "44184"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440172Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Perverie Sacr\u00e9-Coeur",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440256P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Pierre la Joliverie",
            "commune": "44190"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440279P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9  La Baugerie",
            "commune": "44190"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442226F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 La Mennais",
            "commune": "44069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442273G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e  g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Charles P\u00e9guy",
            "commune": "44064"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442899M",
        "fields": {
            "nom": "",
            "commune": "44110"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0480514Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de la Loz\u00e8re \u00e0 Saint-Ch\u00e9ly",
            "commune": "48140"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0480688M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Th\u00e9ophile Roussel, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du traitement des mat\u00e9rieux et de m\u00e9tiers de service",
            "commune": "48140"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490824E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Martin",
            "commune": "49007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490837U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "49092"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0492285T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technique priv\u00e9 Les Ardilliers",
            "commune": "49328"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500082T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Cornat",
            "commune": "50615"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0501234V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Saint-Hilaire",
            "commune": "50484"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0501839C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Sivard de Beaulieu",
            "commune": "50099"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0510035L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Hugues Libergier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des biotechnologies, de la chimie, du social et de l'assistance au management",
            "commune": "51454"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0510062R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois 1er",
            "commune": "51649"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0352235P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Cassin",
            "commune": "35188"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380028Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Stendhal",
            "commune": "38185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380089R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Portes de l'Oisans - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectronique et du num\u00e9rique",
            "commune": "38562"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380091T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Herriot",
            "commune": "38563"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0383472T",
        "fields": {
            "nom": "Ecole priv\u00e9e Esth\u00e9tique",
            "commune": "38544"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0390013C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Duhamel",
            "commune": "39198"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0390042J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Victor Considerant",
            "commune": "39500"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0390810U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Montmorot",
            "commune": "39362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490819Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Agn\u00e8s",
            "commune": "49007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490838V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis",
            "commune": "49328"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0492015Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur La Salle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce et de la gestion",
            "commune": "49007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0492406Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral Technologique Priv\u00e9 Sainte Marie",
            "commune": "49099"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0492407A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral et Technologique priv\u00e9 Urbain Mongazon - lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et des services \u00e0 la personne",
            "commune": "49007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500002F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9neral et T\u00e9chnologique Emile Littr\u00e9",
            "commune": "50025"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0500087Y",
        "fields": {
            "nom": "lyc\u00e9e polyvalent Claude Lehec - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la maintenance des mat\u00e9riels",
            "commune": "50484"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0501299R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Thomas H\u00e9lye",
            "commune": "50129"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511135G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame Saint Victor",
            "commune": "51230"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511142P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur",
            "commune": "51454"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511565Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Arago - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, du b\u00e2timent et des travaux publics",
            "commune": "51454"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511884W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Bri\u00e8re - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie, de la d\u00e9fense et du graphisme",
            "commune": "51454"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511926S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marc Chagall",
            "commune": "51454"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0511951U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Talon - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gestion, de la comptabilit\u00e9 et du commerce",
            "commune": "51108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0520028Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Blaise Pascal",
            "commune": "52448"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0520844K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Edm\u00e9 Bouchardon",
            "commune": "52121"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0530049R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 d'Avesni\u00e8res",
            "commune": "53130"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761341V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 les Tourelles - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gestion et du management",
            "commune": "76540"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0761721H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jean XXIII",
            "commune": "76758"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0762600N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Edouard Delamare Deboutteville",
            "commune": "76276"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0762601P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Brassens",
            "commune": "76462"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0762953X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de la C\u00f4te d'Alb\u00e2tre",
            "commune": "76655"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0763002A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent du Golf",
            "commune": "76217"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0763500S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Vincent de Paul",
            "commune": "76351"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0763507Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 chateau le Vaillant",
            "commune": "76333"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0770930T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Moissan",
            "commune": "77284"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0770934X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers comptabilit\u00e9 et l'informatique - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers ing\u00e9nierie m\u00e9canique et \u00e9lectrotechnique",
            "commune": "77288"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0770938B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Andr\u00e9 Malraux - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des industries et du design graphique",
            "commune": "77305"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771357G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de la Bretonni\u00e8re",
            "commune": "77070"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771763Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Le Chauve",
            "commune": "77390"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772153X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jean Rose",
            "commune": "77284"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772223Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Descartes",
            "commune": "77083"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772290W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Croix",
            "commune": "77379"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772295B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent la Tour des Dames",
            "commune": "77393"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772324H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Campus Sainte Th\u00e9r\u00e8se",
            "commune": "77350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772840U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 la Salle - Saint Marie",
            "commune": "77431"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772886U",
        "fields": {
            "nom": "LGT Cours Priv\u00e9 Le Fort",
            "commune": "77108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0780812J",
        "fields": {
            "nom": "Ecole G\u00e9n\u00e9rale et Technologique priv\u00e9e British School of Paris",
            "commune": "78190"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781512V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Descartes",
            "commune": "78423"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781578S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent H\u00f4tellerie et Tourisme, lyc\u00e9e des  m\u00e9tiers des services h\u00f4teliers et du tourisme",
            "commune": "78297"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781819D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Emilie de Breteuil",
            "commune": "78423"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781883Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Dumont d'Urville",
            "commune": "78383"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0781974X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Exup\u00e9ry",
            "commune": "78423"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0782539L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Saint-Exup\u00e9ry",
            "commune": "78361"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783713M",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technique priv\u00e9e esth\u00e9tique Camille S\u00e9line",
            "commune": "78158"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0841117H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique St\u00e9phane Hessel",
            "commune": "84137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850130E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame du Roc - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gestion du commerce et de l'administration",
            "commune": "85191"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0630021F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent La Fayette - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'ing\u00e9nierie industrielle",
            "commune": "63113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0630069H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Zay",
            "commune": "63430"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0631847R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Massillon",
            "commune": "63113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690634P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 La Mache",
            "commune": "69388"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0691644M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Armand",
            "commune": "69264"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693786R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jehanne de France",
            "commune": "69389"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0694197M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Charles",
            "commune": "69286"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0701035V",
        "fields": {
            "nom": "LPO Louis Aragon - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9nergie et du d\u00e9veloppement durable",
            "commune": "70285"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0571998M",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Technique priv\u00e9e ISCT",
            "commune": "57463"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0572341K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jean XXIII",
            "commune": "57480"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0573519R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Saint Andr\u00e9",
            "commune": "57529"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740003B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral L Berthollet",
            "commune": "74010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740037N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mme de Sta\u00ebl",
            "commune": "74243"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740086S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Maurice Ti\u00e9che Adventiste",
            "commune": "74082"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740097D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9  La Pr\u00e9sentation de Marie",
            "commune": "74243"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0740100G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "74281"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0741476C",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE POLYVALENT JEAN MONNET",
            "commune": "74012"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0741669M",
        "fields": {
            "nom": "Lycee polyvalent Ren\u00e9 Frison Roche",
            "commune": "74056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750502N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Maximilien Vox-arts appliqu\u00e9s - design de communication - industries graphiques",
            "commune": "75106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750648X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Victor Hugo",
            "commune": "75103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750653C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Sophie Germain",
            "commune": "75104"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750660K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral F\u00e9nelon",
            "commune": "75106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750680G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Arago",
            "commune": "75112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750690T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Villon",
            "commune": "75114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750694X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Camille S\u00e9e",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750697A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Technologique B\u00e2timent-Saint Lambert",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750704H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Carnot",
            "commune": "75117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0752180M",
        "fields": {
            "nom": "Cours Beaus\u00e9jour (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0752382G",
        "fields": {
            "nom": "Cours priv\u00e9 Clapeyron",
            "commune": "75109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753372H",
        "fields": {
            "nom": "Beth Safer",
            "commune": "75111"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755084U",
        "fields": {
            "nom": "Institut Point com",
            "commune": "75114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755491L",
        "fields": {
            "nom": "Cours priv\u00e9 Alfred de Musset",
            "commune": "75114"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755670F",
        "fields": {
            "nom": "Institut Priv\u00e9 d'Etudes Secondaires du Coll\u00e8ge Latin",
            "commune": "75117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755801Y",
        "fields": {
            "nom": "Cours du Pont de Pierre",
            "commune": "75107"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755892X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Merkaz Beth Myriam",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760030V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ferdinand Buisson - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la chimie et de l'automatisme",
            "commune": "76231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760109F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique les Bruy\u00e8res",
            "commune": "76681"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0760174B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Claude Monet",
            "commune": "76351"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940878U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Teilhard de Chardin",
            "commune": "94068"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941347D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pablo Picasso",
            "commune": "94033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0710048S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Cassin, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "71270"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753849B",
        "fields": {
            "nom": "Institut priv\u00e9 de l'Alma (Ecole secondaire priv\u00e9e )",
            "commune": "75107"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754025T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint-Nicolas",
            "commune": "75106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0597005U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent du Val de Lys",
            "commune": "59212"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690642Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 ORT",
            "commune": "69388"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0390809T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Lons-le-Saunier",
            "commune": "39300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0071397F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent",
            "commune": "07064"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942439R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e GT Paris Football Club Academy",
            "commune": "94054"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590064Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Baptiste Corot",
            "commune": "59178"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590086Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marguerite de Flandre",
            "commune": "59266"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590121L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique C\u00e9sar Baggio - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers des Sciences de l'Ing\u00e9nieur",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0590149S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Forest",
            "commune": "59392"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593040J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame de La Providence",
            "commune": "59449"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0594278E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 EPID",
            "commune": "59183"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0594391C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique Ecole Sup Arts Appliqu\u00e9s Textile",
            "commune": "59512"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0595616J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Noordover",
            "commune": "59271"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0595809U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique de l'Escaut",
            "commune": "59606"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620006V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Robespierre",
            "commune": "62041"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620027T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pablo Picasso",
            "commune": "62065"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620040G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Blaringhem",
            "commune": "62119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620042J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Malraux",
            "commune": "62119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620093P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fernand Darchicourt - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du Transport et de la Logistique - Lyc\u00e9e des M\u00e9tiers du Commerce",
            "commune": "62427"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0620140R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e8ne Woillez",
            "commune": "62588"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622107D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Nazareth Haffreingue",
            "commune": "62160"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0622120T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame de Sion",
            "commune": "62765"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0624440P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent d'Artois - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des syst\u00e8mes automatiques",
            "commune": "62617"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0694086S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Al Kindi",
            "commune": "69275"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060013G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bristol",
            "commune": "06029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061884R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Matisse",
            "commune": "06157"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141175B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Institut Lemonnier",
            "commune": "14118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220013V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent La Fontaine des Eaux - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la gestion \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents",
            "commune": "22050"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440259T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Notre-Dame d'Esp\u00e9rance",
            "commune": "44184"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0542448T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique Claude Daunot",
            "commune": "54395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0580031U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jules Renard",
            "commune": "58194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0332724G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Nord Bassin - Simone Veil",
            "commune": "33005"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0770924L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de Coulommiers",
            "commune": "77131"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0770926N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Couperin",
            "commune": "77186"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771996B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Honor\u00e9 de Balzac",
            "commune": "77294"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0772228D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles de Gaulle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du travail social",
            "commune": "77259"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0490055U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Sadi Carnot - Jean Bertin - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie et de la restauration",
            "commune": "49328"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0755589T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Georges Gusdorf",
            "commune": "75115"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0132495S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Arthur Rimbaud",
            "commune": "13047"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0090036R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "09225"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0120059Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Gabriel",
            "commune": "12208"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311131L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte-Th\u00e9r\u00e8se",
            "commune": "31483"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311134P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Emilie de Rodat",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0081047V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Bazeilles - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'h\u00f4tellerie-restauration et du tourisme",
            "commune": "08053"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0090002D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gabriel Faur\u00e9",
            "commune": "09122"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0090022A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Pamiers",
            "commune": "09225"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0100022V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Chrestien de Troyes",
            "commune": "10387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0100023W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marie de Champagne",
            "commune": "10387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0100059K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 La Salle",
            "commune": "10387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0100735V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Troyes-Saint-Pouange",
            "commune": "10360"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0101028N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Camille Claudel",
            "commune": "10387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0110004V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Sabatier",
            "commune": "11069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0110019L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Ruffi\u00e9",
            "commune": "11206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0110023R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel",
            "commune": "11262"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0110045P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Louis",
            "commune": "11069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0110912G",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e Saint Joseph des Carmes",
            "commune": "11254"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0120024L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alexis Monteil",
            "commune": "12202"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0120621K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Villefranche-de-Rouergue",
            "commune": "12300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130002G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul C\u00e9zanne",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130003H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Vauvenargues",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130037V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcel Pagnol",
            "commune": "13210"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130048G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Saint-Exup\u00e9ry",
            "commune": "13215"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0130050J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Denis Diderot - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers d'art, du design et de l'\u00e9co-habitat",
            "commune": "13213"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131333D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame de France",
            "commune": "13206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131335F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Chevreul Blancarde",
            "commune": "13204"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131341M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame de Sion",
            "commune": "13206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131456M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Pastre - Grande Bastide",
            "commune": "13209"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0131747D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Auguste et Louis Lumi\u00e8re",
            "commune": "13028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0132410Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maurice Genevoix",
            "commune": "13054"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0132828D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Cadenelle",
            "commune": "13212"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0133425C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 C\u00e9lony",
            "commune": "13001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0134003F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e r\u00e9gional Nelson MANDELA",
            "commune": "13212"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0134107U",
        "fields": {
            "nom": "Ibn Khaldoun",
            "commune": "13215"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0134287P",
        "fields": {
            "nom": "LGT LES ENTRELACS",
            "commune": "13203"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0140004D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Alain Chartier",
            "commune": "14047"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0150760V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent priv\u00e9 Gerbert",
            "commune": "15014"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0160004T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique Charles Augustin Coulomb",
            "commune": "16015"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311758T",
        "fields": {
            "nom": "Ecole g\u00e9n\u00e9rale et technologique priv\u00e9e de photographie et d'audiovisuel",
            "commune": "31035"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312267W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique des Ar\u00e8nes",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312290W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Matisse",
            "commune": "31157"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312801B",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e hors contrat Cours priv\u00e9s Moli\u00e8re",
            "commune": "31069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312980W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Internationnal School of Toulouse",
            "commune": "31149"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0320036R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Joseph Saverne",
            "commune": "32160"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0320039U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Auch",
            "commune": "32013"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0320530C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Auch - site de Pavie",
            "commune": "32307"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0320682T",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2d degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral Le Carouet",
            "commune": "32273"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340002T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Auguste Loubati\u00e8res",
            "commune": "34003"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340005W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Ferdinand Fabre",
            "commune": "34028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340023R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Gosse",
            "commune": "34079"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0340059E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin",
            "commune": "34199"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0341523W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "34301"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0342175E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Merci Littoral",
            "commune": "34344"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350783L",
        "fields": {
            "nom": "Coll\u00e8ge et lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9s Saint Martin / Sainte Genevi\u00e8ve",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350797B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du tourisme - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du secteur sanitaire et de l'intervention sociale",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0030445T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte-Louise",
            "commune": "03185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0030935A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Priv\u00e9 d'Enseignement Sup\u00e9rieur de Vichy",
            "commune": "03310"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0031044U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Genevi\u00e8ve Vincent",
            "commune": "03082"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0050006E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dominique Villars",
            "commune": "05061"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060670W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marie",
            "commune": "06029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0060729K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Stanislas",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0061816S",
        "fields": {
            "nom": "Ecole second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Abc School international",
            "commune": "06088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0062045R",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Bilingue Internationale Cote d'Azur",
            "commune": "06152"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0070001N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent public Boissy d'Anglas - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la cr\u00e9ation industrielle",
            "commune": "07010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0070064G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jules Froment",
            "commune": "07019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0070069M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sacr\u00e9 Coeur Notre Dame",
            "commune": "07186"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0071441D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 CFAP",
            "commune": "07102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0141555P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie",
            "commune": "14762"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0142108R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Notre Dame de Nazareth",
            "commune": "14228"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0160002R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Guez de Balzac",
            "commune": "16015"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0160079Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sainte Marthe Chavagnes",
            "commune": "16015"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0540070H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Callot",
            "commune": "54547"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0541305A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 L'Assomption",
            "commune": "54099"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0541313J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint L\u00e9on IX",
            "commune": "54395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0541318P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame - Saint Sigisbert",
            "commune": "54395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0550752U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Bar-le-Duc",
            "commune": "55029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570106F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral Charlemagne",
            "commune": "57672"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0540040A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fr\u00e9d\u00e9ric Chopin",
            "commune": "54395"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0550047C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis",
            "commune": "55029"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0560101F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Louis",
            "commune": "56121"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570107G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral H\u00e9l\u00e8ne Boucher",
            "commune": "57672"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570146Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Julie Daubi\u00e9",
            "commune": "57591"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0570214Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Chr\u00e9tienne",
            "commune": "57631"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0342090M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent victor Hugo",
            "commune": "34145"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350030T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre Mend\u00e8s-France - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du b\u00e2timent et de l'\u00e9nerg\u00e9tique",
            "commune": "35238"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0350042F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maupertuis",
            "commune": "35288"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0333395L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Forma Passion",
            "commune": "33063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0400002K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gaston Crampe",
            "commune": "40001"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0400007R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de Borda",
            "commune": "40088"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0470009E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Stendhal",
            "commune": "47004"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0470019R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Sainte-Livrade",
            "commune": "47252"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0470020S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Val de Garonne - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des techniques innovantes",
            "commune": "47157"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0470064P",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e Chateau Meilhan-Tersac",
            "commune": "47165"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0601864A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Malraux",
            "commune": "60414"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640001D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Cantau - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du b\u00e2timent",
            "commune": "64024"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640011P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis de Foix",
            "commune": "64102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640044A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Albert Camus - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la Chimie",
            "commune": "64410"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640055M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Louis Barthou",
            "commune": "64445"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640057P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Saint Cricq",
            "commune": "64445"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640122K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 le beau rameau",
            "commune": "64270"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0640125N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "64417"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0641839B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Monod",
            "commune": "64335"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0641907A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Bernat Etxepare",
            "commune": "64102"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910620E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Robert Doisneau, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des services aux entreprises et de l'industrie",
            "commune": "91174"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911251R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Parc des Loges",
            "commune": "91228"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911254U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Baudelaire, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la coiffure et de l'esth\u00e9tique, des services \u00e0 la personne",
            "commune": "91228"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951637N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Galil\u00e9e",
            "commune": "95127"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771232W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Jeanne d'Arc-Saint-Aspais",
            "commune": "77186"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0771237B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Laurent La Paix Notre Dame",
            "commune": "77243"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0890070T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Saint Joseph - La salle",
            "commune": "89024"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941301D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral",
            "commune": "94034"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941355M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Bert - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce et de l'administration",
            "commune": "94046"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681761V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Lambert",
            "commune": "68224"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681885E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Institut Sonnenberg",
            "commune": "68062"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0681902Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Daniel (Ecole secondaire priv\u00e9e)",
            "commune": "68112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0313016K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e G\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Ensemble scolaire Sainte Genevieve",
            "commune": "31490"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440077V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jacques Pr\u00e9vert",
            "commune": "44195"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440175B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Gabriel Deshayes",
            "commune": "44161"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672656Y",
        "fields": {
            "nom": "Ecole secondaire priv\u00e9e Beth Hanna",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680032R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Michel de Montaigne",
            "commune": "68224"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680034T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Louis Armand",
            "commune": "68224"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0680134B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Don Bosco",
            "commune": "68174"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0671552Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 le Gymnase Jean Sturm",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0671615S",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Aquiba (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0672534R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Haut-Barr - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "67437"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670020H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Robert Schuman",
            "commune": "67180"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670083B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Marie Curie",
            "commune": "67482"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0670114K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Stanislas - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers",
            "commune": "67544"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0312995M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Martin Malvy",
            "commune": "31135"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0952255K",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2nd degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Football Academy",
            "commune": "95203"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0721548S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Malraux",
            "commune": "72003"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0851400K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Monnet",
            "commune": "85109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0912364A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Nikola Tesla",
            "commune": "91200"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720843A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Anne",
            "commune": "72264"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0720896H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e militaire national le Prytan\u00e9e",
            "commune": "72154"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0730005J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin",
            "commune": "73011"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0380049X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent de la matheysine",
            "commune": "38269"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0690536H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Belmont-Capdepon",
            "commune": "69387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0693446W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Cit\u00e9 scolaire internationale",
            "commune": "69387"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593106F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Odile",
            "commune": "59328"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593117T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 La Salle",
            "commune": "59350"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0593225K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 de Marcq",
            "commune": "59378"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0630052P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique C. et P. Virlogeux",
            "commune": "63300"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0311586F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Toulouse-Lautrec",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932667U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Angela Davis",
            "commune": "93066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0090013R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Mirepoix",
            "commune": "09194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211068X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 du Saint Coeur",
            "commune": "21054"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0211091X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Les Arcades",
            "commune": "21231"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0212045J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marey",
            "commune": "21054"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0360009P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre et Marie Curie",
            "commune": "36044"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0360043B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal",
            "commune": "36044"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370009J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Rabelais",
            "commune": "37072"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0370881G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Marmoutier",
            "commune": "37261"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0410018X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Vend\u00f4me",
            "commune": "41269"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0411071S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9",
            "commune": "41180"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0440021J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral  Clemenceau",
            "commune": "44109"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442095N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique La Herdrie",
            "commune": "44009"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0442112G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Galil\u00e9e",
            "commune": "44069"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450051L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Benjamin Franklin",
            "commune": "45234"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450110A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Charles",
            "commune": "45234"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0450758E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St Paul Bourdon Blanc - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du management et de la communication",
            "commune": "45234"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0451526P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Peguy",
            "commune": "45234"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0492148U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Bodin",
            "commune": "49246"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0492430A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Julien Gracq",
            "commune": "49023"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0530004S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo",
            "commune": "53062"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0530010Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ambroise Par\u00e9",
            "commune": "53130"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0710010A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Mathias",
            "commune": "71076"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0710012C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Niepce-Balleure",
            "commune": "71076"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0710071S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gabriel Voisin",
            "commune": "71543"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0731527N",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technologique priv\u00e9e ITCC",
            "commune": "73008"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750330B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Ecole Technique Sup\u00e9rieure du Laboratoire",
            "commune": "75113"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750647W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Turgot",
            "commune": "75103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750655E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Louis Le Grand",
            "commune": "75105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0750715V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maurice Ravel",
            "commune": "75120"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0751883P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Institut clorivi\u00e8re",
            "commune": "75112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0752937K",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Internationale Bilingue section \u00e9toile",
            "commune": "75117"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753217P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Sainte Th\u00e9r\u00e8se",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753537M",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Sup\u00e9rieure Technique de Biologie Appliqu\u00e9e",
            "commune": "75120"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753647G",
        "fields": {
            "nom": "Ecole Alsacienne (Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9)",
            "commune": "75106"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753824Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Massillon",
            "commune": "75104"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753873C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 F\u00e9nelon Sainte-Marie La Plaine Monceau",
            "commune": "75108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753897D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Michel de Picpus",
            "commune": "75112"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0753919C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Pascal",
            "commune": "75116"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0754965P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Lucien de Hirsh",
            "commune": "75119"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0762964J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Le Corbusier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du b\u00e2timent, des travaux publics, de l'\u00e9nergie et de la domotique",
            "commune": "76575"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850068M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Francois Rabelais",
            "commune": "85092"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0851390Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9onard de Vinci",
            "commune": "85146"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0890008A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent du Parc des Chaumes",
            "commune": "89025"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940580V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent de Cachan",
            "commune": "94016"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290009C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral de L'Iroise",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290010D",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral de L'Harteloire",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290335G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 La Croix Rouge-La Salle",
            "commune": "29019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930863H",
        "fields": {
            "nom": "Maison de la L\u00e9gion d'Honneur",
            "commune": "93066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010010F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Bugey",
            "commune": "01034"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010032E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Xavier Bichat",
            "commune": "01269"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0010075B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "01249"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0011276G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique du Val de Sa\u00f4ne",
            "commune": "01427"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0030026M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Paul Constans - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers scientifiques, industriels, administratifs et commerciaux",
            "commune": "03185"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0030072M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Pierre",
            "commune": "03095"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170022G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maurice Merleau-Ponty",
            "commune": "17299"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170060Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bernard Palissy",
            "commune": "17415"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0170070J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent du Pays d'Aunis - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du bois",
            "commune": "17434"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0171333G",
        "fields": {
            "nom": "Ecole militaire pr\u00e9paratoire de la Base A\u00e9rienne 721",
            "commune": "17299"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190011J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral d'Arsonval",
            "commune": "19031"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190032G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Edmond Perrier",
            "commune": "19272"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0190038N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bernart de Ventadour",
            "commune": "19275"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220094H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Cordeliers-Notre Dame de la Victoire",
            "commune": "22050"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220110A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Charles",
            "commune": "22278"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220111B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Pierre",
            "commune": "22278"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220116G",
        "fields": {
            "nom": "P\u00f4le Sup\u00e9rieur Lyc\u00e9e Saint Brieuc",
            "commune": "22278"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0220470S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Guingamp-Kernilien",
            "commune": "22070"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0221589H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique prive Saint Joseph",
            "commune": "22136"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0230020X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Bourdan",
            "commune": "23096"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0230025C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raymond Loewy",
            "commune": "23176"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0250007X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo",
            "commune": "25056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0250011B",
        "fields": {
            "nom": "LPO Jules Haag - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la microtechnique et de l'automatique",
            "commune": "25056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0250043L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Xavier Marmier",
            "commune": "25462"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0251021Z",
        "fields": {
            "nom": "LGT PR St Paul - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la conception de produits et de l'am\u00e9nagement de l'habitat",
            "commune": "25056"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0251671F",
        "fields": {
            "nom": "LPO Edgar Faure - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'horlogerie, de la bijouterie et de la joaillerie",
            "commune": "25411"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260006R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Jean Armorin",
            "commune": "26108"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260017C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Roumanille",
            "commune": "26220"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260023J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent du Dauphin\u00e9 - Lyc\u00e9e de m\u00e9tiers du cuir",
            "commune": "26281"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260034W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Emile Loubet",
            "commune": "26362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260035X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Camille Vernet",
            "commune": "26362"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0260063C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame de la Galaure",
            "commune": "26083"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0261395A",
        "fields": {
            "nom": "Ecole professionnelle priv\u00e9e du C\u00e9dre",
            "commune": "26207"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0271107G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole d'Evreux",
            "commune": "27229"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290160S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Fran\u00e7ois-Notre Dame",
            "commune": "29124"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290164W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame du Mur",
            "commune": "29151"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290168A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint-Gabriel",
            "commune": "29220"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0290184T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du b\u00e2timent - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce",
            "commune": "29103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300002P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Baptiste Dumas, Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du travail social, de la m\u00e9canique et des pluritechnologies",
            "commune": "30007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300026R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dhuoda",
            "commune": "30189"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300112J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 de la CCI, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce et des services",
            "commune": "30189"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300125Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 de La Salle",
            "commune": "30007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300139N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole de Rodilhan",
            "commune": "30356"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0300950V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Albert Einstein",
            "commune": "30028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0301800U",
        "fields": {
            "nom": "Ecole du second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9e Scholae",
            "commune": "30263"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0301805Z",
        "fields": {
            "nom": "Ecole second degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e, Institut Jean Paul II",
            "commune": "30334"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0310028M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Vincent Auriol",
            "commune": "31451"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0310036W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral Pierre de Fermat",
            "commune": "31555"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0783685G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent FERRANDI Paris Campus de Jouy-en-Josas",
            "commune": "78322"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0790080H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Saint Joseph",
            "commune": "79049"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0800011C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement technologique Edouard Gand",
            "commune": "80021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801226Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sacr\u00e9-Coeur",
            "commune": "80620"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801864S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent du Vimeu - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'industrie et du tertiaire",
            "commune": "80368"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801874C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Riquier",
            "commune": "80021"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0801900F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique de l'Authie",
            "commune": "80253"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0831023L",
        "fields": {
            "nom": "Centre de formation technique de la D\u00e9l\u00e9gation g\u00e9n\u00e9rale pour l'armement",
            "commune": "83137"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840015K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Henri Fabre",
            "commune": "84031"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840016L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo",
            "commune": "84031"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840017M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Isma\u00ebl Dauphin",
            "commune": "84035"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0840935K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Ren\u00e9 Char",
            "commune": "84007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0850142T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "85047"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0851557F",
        "fields": {
            "nom": "Chavagnes International Coll\u00e8ge",
            "commune": "85065"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0860774Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 St Jacques de Compostelle - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers au service des organisations et des personnes",
            "commune": "86194"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870017W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Auguste Renoir",
            "commune": "87085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0870097H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Institut d'\u00e9conomie sociale familiale",
            "commune": "87085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0875086F",
        "fields": {
            "nom": "FORMA2C",
            "commune": "87085"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0880036L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Baptiste Vuillaume",
            "commune": "88304"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0880152M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Baumont - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers  de l'ing\u00e9nierie et des cr\u00e9ations industrielles",
            "commune": "88413"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0880153N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Andr\u00e9 Malraux - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers fili\u00e8re bois",
            "commune": "88383"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0890045R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral, technologique et professionnel agricole d'Auxerre-Venoy",
            "commune": "89438"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0891118G",
        "fields": {
            "nom": "Ecole technique priv\u00e9e Moulin de Preuilly",
            "commune": "89024"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0891319A",
        "fields": {
            "nom": "ECOLE PRIVEE DE COIFFURE AURELIE B.",
            "commune": "89206"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0900029T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame des Anges",
            "commune": "90010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910630R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Alexandre Denis, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'a\u00e9ronautique, du transport et de la logistique",
            "commune": "91129"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910808J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Saint Charles",
            "commune": "91027"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0910815S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "91223"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0911927A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Maurice Eliot",
            "commune": "91215"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0912142J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gaspard Monge, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'automobile et de la logistique",
            "commune": "91589"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920142E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Louis Pasteur",
            "commune": "92051"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920901E",
        "fields": {
            "nom": "Ecole 2D degr\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9e Ecole progress d'Aguesseau",
            "commune": "92012"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920907L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Sophie Barat",
            "commune": "92019"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920917X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre-Dame",
            "commune": "92048"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920918Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "92049"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0920937U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Suger",
            "commune": "92076"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0921229L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Anatole-France, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9lectrotechnique, des services et de la tapisserie d'ameublement",
            "commune": "92025"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0921484N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Montalembert",
            "commune": "92026"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0921663H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Jeanne d'Arc",
            "commune": "92025"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922397F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Eug\u00e8ne Ionesco",
            "commune": "92040"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922398G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Gustave Eiffel, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9, de la communication et du commerce",
            "commune": "92063"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0922615T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Lucie Aubrac",
            "commune": "92026"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930127H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Cl\u00e9menceau",
            "commune": "93077"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0930933J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Assomption",
            "commune": "93010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931272C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gustave Eiffel",
            "commune": "93032"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931464L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Merkaz Hatorah Gar\u00e7ons",
            "commune": "93032"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931585T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Andr\u00e9 Boulloche",
            "commune": "93046"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931812P",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Saint Louis-Sainte Clotilde",
            "commune": "93062"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0931813R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Alliance",
            "commune": "93057"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932034F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Wolfgang Amadeus Mozart",
            "commune": "93007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932118X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin",
            "commune": "93007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932121A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Suger - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'image et du son",
            "commune": "93066"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932123C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Sabatier - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'esth\u00e9tique et de la coiffure",
            "commune": "93008"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932221J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Blaise Pascal - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et de l'aide \u00e0 la personne",
            "commune": "93077"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932282A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9o Lagrange",
            "commune": "93010"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932291K",
        "fields": {
            "nom": "Lycee polyvalent Nicolas-Joseph Cugnot - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'automobile",
            "commune": "93050"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932618R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e technologique priv\u00e9 Robert Schuman",
            "commune": "93030"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932653D",
        "fields": {
            "nom": "Saint Joseph La Salle",
            "commune": "93055"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932654E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Sainte Marie",
            "commune": "93072"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0932670X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e priv\u00e9 Excelle",
            "commune": "93007"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940121W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique d'Arsonval",
            "commune": "94068"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940123Y",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Guillaume Apollinaire",
            "commune": "94073"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940141T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Brel - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers des motocycles - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'\u00e9b\u00e9nisterie",
            "commune": "94022"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0940743X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Brassens",
            "commune": "94077"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941474S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Darius Milhaud",
            "commune": "94043"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941711Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Ozar Hatorah Filles",
            "commune": "94028"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941877E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Notre Dame des Missions",
            "commune": "94018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0941952L",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Fran\u00e7ois Arago",
            "commune": "94078"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0942145W",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE TECHNOLOGIQUE PRIVE CE 3P",
            "commune": "94041"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950640E",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Julie-Victoire Daubi\u00e9",
            "commune": "95018"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950648N",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean-Jacques Rousseau",
            "commune": "95428"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950650R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean-Jacques Rousseau",
            "commune": "95585"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950759J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Notre Dame de Bury",
            "commune": "95369"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0950812S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Jeanne d'Arc, lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du commerce et des services aux entreprises",
            "commune": "95252"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "0951787B",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Arthur Rimbaud, lyc\u00e9e de m\u00e9tiers de l'automobile, du commerce et de la logistique",
            "commune": "95268"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "6200043C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Cl\u00e9menceau - Sart\u00e8ne",
            "commune": "2A272"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "7200073S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral priv\u00e9 Pensionnat Jeanne d'Arc Bastia",
            "commune": "2B033"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "7200719U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent du Fium'orbu",
            "commune": "2B251"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710055H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent priv\u00e9 Pensionnat de Versailles",
            "commune": "97105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710882G",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique des Droits de L'Homme",
            "commune": "97118"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710884J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent  Raoul Georges Nicolo - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du b\u00e2timent et des arts appliqu\u00e9s",
            "commune": "97105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710991A",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Les Pers\u00e9v\u00e9rants",
            "commune": "97105"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9710993C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 Bel Air",
            "commune": "97103"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9711046K",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Chevalier de Saint Georges - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de l'ing\u00e9nierie, des syst\u00e8mes d'information et de services",
            "commune": "97101"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9711082Z",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Nord Grande Terre",
            "commune": "97122"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720070U",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique priv\u00e9 LYCEE DE L'UNION",
            "commune": "97209"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720771F",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent La Jet\u00e9e",
            "commune": "97210"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9720823M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent du Nord Cara\u00efbe",
            "commune": "97234"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730235T",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Bert\u00e8ne Juminer",
            "commune": "97311"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730371R",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Lumina Sophie",
            "commune": "97311"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730423X",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Lama Pr\u00e9vot",
            "commune": "97309"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9730513V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e Polyvalent Raymond Tarcy",
            "commune": "97311"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9740019C",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ambroise Vollard",
            "commune": "97416"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9740979W",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Hinglo - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers du b\u00e2timent et des travaux publics",
            "commune": "97407"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741231V",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Marie Curie - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la sant\u00e9 et du social",
            "commune": "97410"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9741270M",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Bel Air - Lyc\u00e9e des m\u00e9tiers de la construction m\u00e9tallique",
            "commune": "97420"
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9830261S",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique Blaise Pascal - (DDEC)",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9830483H",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e polyvalent Williama Haudra",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9830484J",
        "fields": {
            "nom": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole de Pouembout",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9840024D",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE POLYVALENT Ihi-tea no Vavau",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9840160B",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE POLYVALENT  PRIVE DE ST JOSEPH",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9840339W",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE POLYVALENT DE TARAVAO (TAIARAPU)",
            "commune": null
        }
    },
    {
        "model": "inscrire.etablissement",
        "pk": "9840485E",
        "fields": {
            "nom": "LYCEE SAMUEL RAAPOTO ANNEXE POLE ENSEIGNEMENT SUPERIEUR",
            "commune": null
        }
    }
]
